<!DOCTYPE html>
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:og="http://ogp.me/ns#" xmlns:fb="https://www.facebook.com/2008/fbml" dir="ltr" lang="hu" prefix="og: https://ogp.me/ns#" dir="ltr">
<head>
	<meta charset="UTF-8" />
	<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
	<title>
		Kia Sportage 2022 hibrid teszt - Vezess
	</title>
	<meta http-equiv='Content-Type' content='text/html; charset=UTF-8' />
	<meta http-equiv="Content-Language" content="hu-hu" />
	<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge" />
	<meta http-equiv="Cache-control" content="public" max-age=3600 />
	<meta property="fb:pages" content="212516791170" />
	<meta property="fb:pages" content="675213705870807" />
	<meta property="fb:pages" content="265348116976959" />
	<meta property="fb:pages" content="1557614154310321" />
	<link rel="shortcut icon" href="https://www.vezess.hu/favicon/1/favicon.ico" type="image/x-icon" />

	
		<!-- All in One SEO 4.5.8 - aioseo.com -->
		<meta name="description" content="Kívülről vagány, bentről remekül használható, tágas, kényelmes jószág a Kia Sportage hibridje. De vajon takarékos is?" />
		<meta name="robots" content="max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1" />
		<link rel="canonical" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2022/02/15/kia-sportage-hibrid-teszt/" />
		<meta name="generator" content="All in One SEO (AIOSEO) 4.5.8" />
		<meta property="og:locale" content="hu_HU" />
		<meta property="og:site_name" content="Vezess" />
		<meta property="og:type" content="article" />
		<meta property="og:title" content="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? - TESZT" />
		<meta property="og:description" content="Kívülről vagány, bentről remekül használható, tágas, kényelmes jószág a Kia Sportage hibridje. De vajon takarékos is?" />
		<meta property="og:url" content="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2022/02/15/kia-sportage-hibrid-teszt/" />
		<meta property="og:image" content="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-03.jpg" />
		<meta property="og:image:secure_url" content="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-03.jpg" />
		<meta property="og:image:width" content="1200" />
		<meta property="og:image:height" content="800" />
		<meta property="article:published_time" content="2022-02-15T08:04:27+00:00" />
		<meta property="article:modified_time" content="2022-02-15T10:11:15+00:00" />
		<meta name="twitter:card" content="summary" />
		<meta name="twitter:title" content="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? - TESZT" />
		<meta name="twitter:description" content="Kívülről vagány, bentről remekül használható, tágas, kényelmes jószág a Kia Sportage hibridje. De vajon takarékos is?" />
		<meta name="twitter:image" content="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-03.jpg" />
		<script type="application/ld+json" class="aioseo-schema">
			{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/15\/kia-sportage-hibrid-teszt\/#blogposting","name":"Baromi j\u00f3l n\u00e9z ki az \u00faj Kia, de takar\u00e9kos is? | Vezess","headline":"Baromi j\u00f3l n\u00e9z ki az \u00faj Kia, de takar\u00e9kos is?","author":{"@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/author\/foldes-attila\/#author"},"publisher":{"@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/#organization"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2022\/02\/kia-sportage-teszt-03.jpg","width":1500,"height":1000},"datePublished":"2022-02-15T09:04:27+01:00","dateModified":"2022-02-15T11:11:15+01:00","inLanguage":"hu-HU","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/15\/kia-sportage-hibrid-teszt\/#webpage"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/15\/kia-sportage-hibrid-teszt\/#webpage"},"articleSection":"\u00dajaut\u00f3-teszt, hibrid, Kia, Kia Sportage, Sportage, Kia, Sportage, Benzin, Hibrid, Szabadid\u0151 aut\u00f3\/Terepj\u00e1r\u00f3, Kompakt, Szabadid\u0151 aut\u00f3, attila.foldes@vezess.hu"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/15\/kia-sportage-hibrid-teszt\/#breadcrumblist","itemListElement":[{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/#listItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vezess.hu\/","nextItem":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/#listItem","position":2,"name":"\u00dajaut\u00f3-teszt","item":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/","nextItem":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/#listItem","previousItem":"https:\/\/www.vezess.hu\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/#listItem","position":3,"name":"2022","item":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/","nextItem":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/#listItem","previousItem":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/#listItem","position":4,"name":"February","item":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/","nextItem":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/15\/#listItem","previousItem":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/15\/#listItem","position":5,"name":"15","item":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/15\/","nextItem":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/15\/kia-sportage-hibrid-teszt\/#listItem","previousItem":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/#listItem"},{"@type":"ListItem","@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/15\/kia-sportage-hibrid-teszt\/#listItem","position":6,"name":"Baromi j\u00f3l n\u00e9z ki az \u00faj Kia, de takar\u00e9kos is?","previousItem":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/15\/#listItem"}]},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/#organization","name":"Vezess","url":"https:\/\/www.vezess.hu\/"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/author\/foldes-attila\/#author","url":"https:\/\/www.vezess.hu\/author\/foldes-attila\/","name":"F\u00f6ldes Attila","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/15\/kia-sportage-hibrid-teszt\/#authorImage","url":"https:\/\/www.vezess.hu\/app\/uploads\/2022\/09\/avatar_user_6_1662380254-96x96.png","width":96,"height":96,"caption":"F\u00f6ldes Attila"}},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/15\/kia-sportage-hibrid-teszt\/#webpage","url":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/15\/kia-sportage-hibrid-teszt\/","name":"Baromi j\u00f3l n\u00e9z ki az \u00faj Kia, de takar\u00e9kos is? | Vezess","description":"K\u00edv\u00fclr\u0151l vag\u00e1ny, bentr\u0151l remek\u00fcl haszn\u00e1lhat\u00f3, t\u00e1gas, k\u00e9nyelmes j\u00f3sz\u00e1g a Kia Sportage hibridje. De vajon takar\u00e9kos is?","inLanguage":"hu-HU","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/15\/kia-sportage-hibrid-teszt\/#breadcrumblist"},"author":{"@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/author\/foldes-attila\/#author"},"creator":{"@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/author\/foldes-attila\/#author"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2022\/02\/kia-sportage-teszt-03.jpg","@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/15\/kia-sportage-hibrid-teszt\/#mainImage","width":1500,"height":1000},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/ujauto-teszt\/2022\/02\/15\/kia-sportage-hibrid-teszt\/#mainImage"},"datePublished":"2022-02-15T09:04:27+01:00","dateModified":"2022-02-15T11:11:15+01:00"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/#website","url":"https:\/\/www.vezess.hu\/","name":"Vezess","description":"Az aut\u00f3z\u00e1s kaland, az aut\u00f3v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s nem","inLanguage":"hu-HU","publisher":{"@id":"https:\/\/www.vezess.hu\/#organization"}}]}
		</script>
		<!-- All in One SEO -->

<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Vezess &raquo; Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? hozzászólás hírcsatorna" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2022/02/15/kia-sportage-hibrid-teszt/feed/" />
<script type="text/javascript">
window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/14.0.0\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/14.0.0\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"https:\/\/www.vezess.hu\/wordpress-core\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=6.3.1"}};
/*! This file is auto-generated */
!function(i,n){var o,s,e;function c(e){try{var t={supportTests:e,timestamp:(new Date).valueOf()};sessionStorage.setItem(o,JSON.stringify(t))}catch(e){}}function p(e,t,n){e.clearRect(0,0,e.canvas.width,e.canvas.height),e.fillText(t,0,0);var t=new Uint32Array(e.getImageData(0,0,e.canvas.width,e.canvas.height).data),r=(e.clearRect(0,0,e.canvas.width,e.canvas.height),e.fillText(n,0,0),new Uint32Array(e.getImageData(0,0,e.canvas.width,e.canvas.height).data));return t.every(function(e,t){return e===r[t]})}function u(e,t,n){switch(t){case"flag":return n(e,"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f","\ud83c\udff3\ufe0f\u200b\u26a7\ufe0f")?!1:!n(e,"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","\ud83c\uddfa\u200b\ud83c\uddf3")&&!n(e,"\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f","\ud83c\udff4\u200b\udb40\udc67\u200b\udb40\udc62\u200b\udb40\udc65\u200b\udb40\udc6e\u200b\udb40\udc67\u200b\udb40\udc7f");case"emoji":return!n(e,"\ud83e\udef1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\udef2\ud83c\udfff","\ud83e\udef1\ud83c\udffb\u200b\ud83e\udef2\ud83c\udfff")}return!1}function f(e,t,n){var r="undefined"!=typeof WorkerGlobalScope&&self instanceof WorkerGlobalScope?new OffscreenCanvas(300,150):i.createElement("canvas"),a=r.getContext("2d",{willReadFrequently:!0}),o=(a.textBaseline="top",a.font="600 32px Arial",{});return e.forEach(function(e){o[e]=t(a,e,n)}),o}function t(e){var t=i.createElement("script");t.src=e,t.defer=!0,i.head.appendChild(t)}"undefined"!=typeof Promise&&(o="wpEmojiSettingsSupports",s=["flag","emoji"],n.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},e=new Promise(function(e){i.addEventListener("DOMContentLoaded",e,{once:!0})}),new Promise(function(t){var n=function(){try{var e=JSON.parse(sessionStorage.getItem(o));if("object"==typeof e&&"number"==typeof e.timestamp&&(new Date).valueOf()<e.timestamp+604800&&"object"==typeof e.supportTests)return e.supportTests}catch(e){}return null}();if(!n){if("undefined"!=typeof Worker&&"undefined"!=typeof OffscreenCanvas&&"undefined"!=typeof URL&&URL.createObjectURL&&"undefined"!=typeof Blob)try{var e="postMessage("+f.toString()+"("+[JSON.stringify(s),u.toString(),p.toString()].join(",")+"));",r=new Blob([e],{type:"text/javascript"}),a=new Worker(URL.createObjectURL(r),{name:"wpTestEmojiSupports"});return void(a.onmessage=function(e){c(n=e.data),a.terminate(),t(n)})}catch(e){}c(n=f(s,u,p))}t(n)}).then(function(e){for(var t in e)n.supports[t]=e[t],n.supports.everything=n.supports.everything&&n.supports[t],"flag"!==t&&(n.supports.everythingExceptFlag=n.supports.everythingExceptFlag&&n.supports[t]);n.supports.everythingExceptFlag=n.supports.everythingExceptFlag&&!n.supports.flag,n.DOMReady=!1,n.readyCallback=function(){n.DOMReady=!0}}).then(function(){return e}).then(function(){var e;n.supports.everything||(n.readyCallback(),(e=n.source||{}).concatemoji?t(e.concatemoji):e.wpemoji&&e.twemoji&&(t(e.twemoji),t(e.wpemoji)))}))}((window,document),window._wpemojiSettings);
</script>
<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 0.07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
	<link rel='stylesheet' id='wp-block-library-css' href='https://www.vezess.hu/wordpress-core/wp-includes/css/dist/block-library/style.min.css?ver=1717059283' type='text/css' media='all' />
<style id='classic-theme-styles-inline-css' type='text/css'>
/*! This file is auto-generated */
.wp-block-button__link{color:#fff;background-color:#32373c;border-radius:9999px;box-shadow:none;text-decoration:none;padding:calc(.667em + 2px) calc(1.333em + 2px);font-size:1.125em}.wp-block-file__button{background:#32373c;color:#fff;text-decoration:none}
</style>
<style id='global-styles-inline-css' type='text/css'>
body{--wp--preset--color--black: #000000;--wp--preset--color--cyan-bluish-gray: #abb8c3;--wp--preset--color--white: #ffffff;--wp--preset--color--pale-pink: #f78da7;--wp--preset--color--vivid-red: #cf2e2e;--wp--preset--color--luminous-vivid-orange: #ff6900;--wp--preset--color--luminous-vivid-amber: #fcb900;--wp--preset--color--light-green-cyan: #7bdcb5;--wp--preset--color--vivid-green-cyan: #00d084;--wp--preset--color--pale-cyan-blue: #8ed1fc;--wp--preset--color--vivid-cyan-blue: #0693e3;--wp--preset--color--vivid-purple: #9b51e0;--wp--preset--gradient--vivid-cyan-blue-to-vivid-purple: linear-gradient(135deg,rgba(6,147,227,1) 0%,rgb(155,81,224) 100%);--wp--preset--gradient--light-green-cyan-to-vivid-green-cyan: linear-gradient(135deg,rgb(122,220,180) 0%,rgb(0,208,130) 100%);--wp--preset--gradient--luminous-vivid-amber-to-luminous-vivid-orange: linear-gradient(135deg,rgba(252,185,0,1) 0%,rgba(255,105,0,1) 100%);--wp--preset--gradient--luminous-vivid-orange-to-vivid-red: linear-gradient(135deg,rgba(255,105,0,1) 0%,rgb(207,46,46) 100%);--wp--preset--gradient--very-light-gray-to-cyan-bluish-gray: linear-gradient(135deg,rgb(238,238,238) 0%,rgb(169,184,195) 100%);--wp--preset--gradient--cool-to-warm-spectrum: linear-gradient(135deg,rgb(74,234,220) 0%,rgb(151,120,209) 20%,rgb(207,42,186) 40%,rgb(238,44,130) 60%,rgb(251,105,98) 80%,rgb(254,248,76) 100%);--wp--preset--gradient--blush-light-purple: linear-gradient(135deg,rgb(255,206,236) 0%,rgb(152,150,240) 100%);--wp--preset--gradient--blush-bordeaux: linear-gradient(135deg,rgb(254,205,165) 0%,rgb(254,45,45) 50%,rgb(107,0,62) 100%);--wp--preset--gradient--luminous-dusk: linear-gradient(135deg,rgb(255,203,112) 0%,rgb(199,81,192) 50%,rgb(65,88,208) 100%);--wp--preset--gradient--pale-ocean: linear-gradient(135deg,rgb(255,245,203) 0%,rgb(182,227,212) 50%,rgb(51,167,181) 100%);--wp--preset--gradient--electric-grass: linear-gradient(135deg,rgb(202,248,128) 0%,rgb(113,206,126) 100%);--wp--preset--gradient--midnight: linear-gradient(135deg,rgb(2,3,129) 0%,rgb(40,116,252) 100%);--wp--preset--font-size--small: 13px;--wp--preset--font-size--medium: 20px;--wp--preset--font-size--large: 36px;--wp--preset--font-size--x-large: 42px;--wp--preset--spacing--20: 0.44rem;--wp--preset--spacing--30: 0.67rem;--wp--preset--spacing--40: 1rem;--wp--preset--spacing--50: 1.5rem;--wp--preset--spacing--60: 2.25rem;--wp--preset--spacing--70: 3.38rem;--wp--preset--spacing--80: 5.06rem;--wp--preset--shadow--natural: 6px 6px 9px rgba(0, 0, 0, 0.2);--wp--preset--shadow--deep: 12px 12px 50px rgba(0, 0, 0, 0.4);--wp--preset--shadow--sharp: 6px 6px 0px rgba(0, 0, 0, 0.2);--wp--preset--shadow--outlined: 6px 6px 0px -3px rgba(255, 255, 255, 1), 6px 6px rgba(0, 0, 0, 1);--wp--preset--shadow--crisp: 6px 6px 0px rgba(0, 0, 0, 1);}:where(.is-layout-flex){gap: 0.5em;}:where(.is-layout-grid){gap: 0.5em;}body .is-layout-flow > .alignleft{float: left;margin-inline-start: 0;margin-inline-end: 2em;}body .is-layout-flow > .alignright{float: right;margin-inline-start: 2em;margin-inline-end: 0;}body .is-layout-flow > .aligncenter{margin-left: auto !important;margin-right: auto !important;}body .is-layout-constrained > .alignleft{float: left;margin-inline-start: 0;margin-inline-end: 2em;}body .is-layout-constrained > .alignright{float: right;margin-inline-start: 2em;margin-inline-end: 0;}body .is-layout-constrained > .aligncenter{margin-left: auto !important;margin-right: auto !important;}body .is-layout-constrained > :where(:not(.alignleft):not(.alignright):not(.alignfull)){max-width: var(--wp--style--global--content-size);margin-left: auto !important;margin-right: auto !important;}body .is-layout-constrained > .alignwide{max-width: var(--wp--style--global--wide-size);}body .is-layout-flex{display: flex;}body .is-layout-flex{flex-wrap: wrap;align-items: center;}body .is-layout-flex > *{margin: 0;}body .is-layout-grid{display: grid;}body .is-layout-grid > *{margin: 0;}:where(.wp-block-columns.is-layout-flex){gap: 2em;}:where(.wp-block-columns.is-layout-grid){gap: 2em;}:where(.wp-block-post-template.is-layout-flex){gap: 1.25em;}:where(.wp-block-post-template.is-layout-grid){gap: 1.25em;}.has-black-color{color: var(--wp--preset--color--black) !important;}.has-cyan-bluish-gray-color{color: var(--wp--preset--color--cyan-bluish-gray) !important;}.has-white-color{color: var(--wp--preset--color--white) !important;}.has-pale-pink-color{color: var(--wp--preset--color--pale-pink) !important;}.has-vivid-red-color{color: var(--wp--preset--color--vivid-red) !important;}.has-luminous-vivid-orange-color{color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-orange) !important;}.has-luminous-vivid-amber-color{color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-amber) !important;}.has-light-green-cyan-color{color: var(--wp--preset--color--light-green-cyan) !important;}.has-vivid-green-cyan-color{color: var(--wp--preset--color--vivid-green-cyan) !important;}.has-pale-cyan-blue-color{color: var(--wp--preset--color--pale-cyan-blue) !important;}.has-vivid-cyan-blue-color{color: var(--wp--preset--color--vivid-cyan-blue) !important;}.has-vivid-purple-color{color: var(--wp--preset--color--vivid-purple) !important;}.has-black-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--black) !important;}.has-cyan-bluish-gray-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--cyan-bluish-gray) !important;}.has-white-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--white) !important;}.has-pale-pink-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--pale-pink) !important;}.has-vivid-red-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--vivid-red) !important;}.has-luminous-vivid-orange-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-orange) !important;}.has-luminous-vivid-amber-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-amber) !important;}.has-light-green-cyan-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--light-green-cyan) !important;}.has-vivid-green-cyan-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--vivid-green-cyan) !important;}.has-pale-cyan-blue-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--pale-cyan-blue) !important;}.has-vivid-cyan-blue-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--vivid-cyan-blue) !important;}.has-vivid-purple-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--vivid-purple) !important;}.has-black-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--black) !important;}.has-cyan-bluish-gray-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--cyan-bluish-gray) !important;}.has-white-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--white) !important;}.has-pale-pink-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--pale-pink) !important;}.has-vivid-red-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--vivid-red) !important;}.has-luminous-vivid-orange-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-orange) !important;}.has-luminous-vivid-amber-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-amber) !important;}.has-light-green-cyan-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--light-green-cyan) !important;}.has-vivid-green-cyan-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--vivid-green-cyan) !important;}.has-pale-cyan-blue-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--pale-cyan-blue) !important;}.has-vivid-cyan-blue-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--vivid-cyan-blue) !important;}.has-vivid-purple-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--vivid-purple) !important;}.has-vivid-cyan-blue-to-vivid-purple-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--vivid-cyan-blue-to-vivid-purple) !important;}.has-light-green-cyan-to-vivid-green-cyan-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--light-green-cyan-to-vivid-green-cyan) !important;}.has-luminous-vivid-amber-to-luminous-vivid-orange-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--luminous-vivid-amber-to-luminous-vivid-orange) !important;}.has-luminous-vivid-orange-to-vivid-red-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--luminous-vivid-orange-to-vivid-red) !important;}.has-very-light-gray-to-cyan-bluish-gray-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--very-light-gray-to-cyan-bluish-gray) !important;}.has-cool-to-warm-spectrum-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--cool-to-warm-spectrum) !important;}.has-blush-light-purple-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--blush-light-purple) !important;}.has-blush-bordeaux-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--blush-bordeaux) !important;}.has-luminous-dusk-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--luminous-dusk) !important;}.has-pale-ocean-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--pale-ocean) !important;}.has-electric-grass-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--electric-grass) !important;}.has-midnight-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--midnight) !important;}.has-small-font-size{font-size: var(--wp--preset--font-size--small) !important;}.has-medium-font-size{font-size: var(--wp--preset--font-size--medium) !important;}.has-large-font-size{font-size: var(--wp--preset--font-size--large) !important;}.has-x-large-font-size{font-size: var(--wp--preset--font-size--x-large) !important;}
.wp-block-navigation a:where(:not(.wp-element-button)){color: inherit;}
:where(.wp-block-post-template.is-layout-flex){gap: 1.25em;}:where(.wp-block-post-template.is-layout-grid){gap: 1.25em;}
:where(.wp-block-columns.is-layout-flex){gap: 2em;}:where(.wp-block-columns.is-layout-grid){gap: 2em;}
.wp-block-pullquote{font-size: 1.5em;line-height: 1.6;}
</style>
<link rel='stylesheet' id='newcar-page-desktop-critical-css' href='https://www.vezess.hu/app/themes/vezess/dist/css/newcar-page-desktop-critical.css?ver=1717059283' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='vezess.vezess-article-component-widgets-css' href='https://www.vezess.hu/app/plugins/vezess-article-component-widgets/assets/css/vezess-article-component-widgets.css?ver=1717059283' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='sponsoredpost_css-css' href='https://www.vezess.hu/app/plugins/central-sales-sponsored-block/assets/css/sponsoredpost.css?ver=1717059283' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='https://www.vezess.hu/wordpress-core/wp-includes/js/underscore.min.js?ver=1.13.4' id='underscore-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://www.vezess.hu/wordpress-core/wp-includes/js/jquery/jquery.min.js?ver=3.7.0' id='jquery-core-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://www.vezess.hu/wordpress-core/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=3.4.1' id='jquery-migrate-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://www.vezess.hu/app/themes/vezess/dist/js/common-header.js?ver=1717059283' id='common_header-js'></script>
<script type='text/javascript' id='vezess.ajax-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var vezess_ajax_params = {"url":"https:\/\/www.vezess.hu\/wordpress-core\/wp-admin\/admin-ajax.php","better_url":"https:\/\/www.vezess.hu\/ajax.php"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://www.vezess.hu/app/plugins/vezess/assets/js/vezess_ajax.js?ver=1717059283' id='vezess.ajax-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://www.vezess.hu/app/plugins/vezess-article-component-widgets/assets/js/article_before_after_slider.js?ver=1717059283' id='vezess.article_before_after_slider-js'></script>
<script type='text/javascript' id='sponsoredpost_js-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var sponsoredpost_params = {"datas":{"alvas":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2021\/09\/23\/rossz-szokasok-amelyek-negativan-befolyasoljak-alvasunkat\/","title":"Rossz szok\u00e1sok, amelyek negat\u00edvan befoly\u00e1solj\u00e1k alv\u00e1sunkat","excerpt":"Felm\u00e9r\u00e9sek szerint a magyar lakoss\u00e1g 15-30 sz\u00e1zal\u00e9ka szenved valamilyen alv\u00e1szavart\u00f3l, \u00e9s minden m\u00e1sodik ember tal\u00e1lkozott m\u00e1r \u00e9lete sor\u00e1n ezzel a probl\u00e9m\u00e1val. Ha a k\u00f6vetkez\u0151 rossz p\u00e9ld\u00e1k a te \u00e9letedben is el\u0151fordulnak, akkor j\u00f3 es\u00e9llyel te is k\u00fcszk\u00f6dsz alv\u00e1sprobl\u00e9m\u00e1kkal.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2021\/07\/man-909049_1920.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2021\/09\/15\/veszelyt-jelent-a-volan-mogott-minden-otodik-magyar\/","title":"Vesz\u00e9lyt jelent a vol\u00e1n m\u00f6g\u00f6tt minden \u00f6t\u00f6dik magyar","excerpt":"Az \u00e9let minden ter\u00fclet\u00e9re, k\u00f6zt\u00fck a vezet\u00e9sre is hat\u00e1ssal van, hogy mennyit alszunk. A rossz min\u0151s\u00e9g\u0171 alv\u00e1s komoly k\u00f6vetkezm\u00e9nyekkel, illetve vesz\u00e9lyekkel j\u00e1rhat.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2020\/10\/bjasz20181116012.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2021\/09\/15\/rosszul-alszol-ez-lehet-az-oka\/","title":"Rosszul alszol? Ez lehet az oka","excerpt":"Az emberi l\u00e9t fontos r\u00e9sze az alv\u00e1s, ez\u00e9rt ha alv\u00e1sprobl\u00e9m\u00e1kt\u00f3l szenved\u00fcnk, komoly roml\u00e1s k\u00f6vetkezhet be \u00e9letmin\u0151s\u00e9g\u00fcnkben. A rossz alv\u00e1s okai \u00e9s k\u00f6vetkezm\u00e9nyei gyakran lehetnek ugyanazok.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2021\/07\/gettyimages-1038999772.jpg"}],"term_name":"Alv\u00e1s"},"aranyer":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2020\/01\/20\/fajdalom-a-vegbelnel-ez-lehet-az-oka\/","title":"F\u00e1jdalom a v\u00e9gb\u00e9ln\u00e9l? Ez lehet az oka","excerpt":"WC-re menni a vil\u00e1g legterm\u00e9szetesebb dolga, amikor h\u00edv a term\u00e9szet, akkor engedelmeskedni kell a parancsnak \u00e9s meg kell tenni a k\u00e9tbet\u0171s kit\u00e9r\u0151t. ","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2020\/01\/venereal-diseases-2794380_1920.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2020\/01\/20\/aranyer-elmulaszthato-vagy-egyutt-kell-vele-elni\/","title":"Arany\u00e9r: elmulaszthat\u00f3, vagy egy\u00fctt kell vele \u00e9lni?","excerpt":"Az arany\u00e9r m\u00e1r-m\u00e1r n\u00e9pbetegs\u00e9gnek sz\u00e1m\u00edt, holott sz\u00e1mos m\u00f3d l\u00e9tezik a kezel\u00e9s\u00e9re. Nem szabad belet\u00f6r\u0151dni a probl\u00e9m\u00e1ba! ","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2019\/12\/jeans-3051102_1920.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2020\/01\/20\/ide-vezet-a-tulzott-karrierizmus-betegge-tette-a-torteto-ferfit-a-ceges-auto-x\/","title":"Ide vezet a t\u00falzott karrierizmus: betegg\u00e9 tette a t\u00f6rtet\u0151 f\u00e9rfit a c\u00e9ges aut\u00f3! (x)","excerpt":"M\u00e1rton boldog volt, amikor megkapta \u00e9lete els\u0151 c\u00e9ges aut\u00f3j\u00e1t, p\u00e1r nap m\u00falva m\u00e1r a sarki boltba is csak azzal j\u00e1rt. Az \u00e1lland\u00f3 kocsik\u00e1z\u00e1snak meglett az eredm\u00e9nye, a fiatalember egyre furcs\u00e1bb t\u00fcneteket vett \u00e9szre mag\u00e1n.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2020\/01\/depositphotos_271446096_l-2015-1.jpg"}],"term_name":"Arany\u00e9r"},"aranyer-proktis":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2020\/07\/22\/ezen-mar-csak-a-proktologus-segithet\/","title":"Ezen m\u00e1r csak a proktol\u00f3gus seg\u00edthet","excerpt":"Kor\u00e1bban m\u00e1r t\u00f6bb cikkben is ut\u00e1naj\u00e1rtuk, mi\u00e9rt nem szabad f\u00e9lv\u00e1llr\u00f3l venni az aranyeret, illetve mit kell tenni az els\u0151 t\u00fcnetek jelentkez\u00e9sekor. Ha valaki figyelmen k\u00edv\u00fcl hagyja az arany\u00e9r els\u0151 jeleit \u00e9s arra v\u00e1r, hogy az eg\u00e9sz majd elm\u00falik mag\u00e1t\u00f3l, az minden bizonnyal id\u0151vel s\u00falyosabb szimpt\u00f3m\u00e1kkal lesz k\u00e9nytelen megk\u00fczdeni.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2020\/07\/aranyere_20200722_ap_01.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2020\/07\/22\/valoban-elmulaszthato-e-az-aranyer\/","title":"Val\u00f3ban elmulaszthat\u00f3 az arany\u00e9r?","excerpt":"Nemcsak Magyarorsz\u00e1gon, hanem az eg\u00e9sz vil\u00e1gon az arany\u00e9r gyakorlatilag n\u00e9pbetegs\u00e9gnek sz\u00e1m\u00edt. Az enyh\u00e9bb t\u00fcnetek kezel\u00e9se m\u00e9g megoldhat\u00f3 helyileg hat\u00f3 v\u00e9gb\u00e9lk\u00fapok, ken\u0151cs\u00f6k haszn\u00e1lat\u00e1val vagy sz\u00e1jon \u00e1t szedhet\u0151 gy\u00f3gyszerekkel, azonban el\u0151rehaladottabb esetekben ez m\u00e1r nem el\u00e9g. De van-e rem\u00e9ny azok sz\u00e1m\u00e1ra, akik s\u00falyosabb panaszokkal fordulnak orvoshoz? Elmulaszthat\u00f3-e teljesen az arany\u00e9r, vagy csak a t\u00fcneteket lehet kezelni?","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2020\/07\/man-2734073_1920.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2020\/07\/16\/erre-erdemes-figyelni-ha-parod-gyermeket-var\/","title":"Erre \u00e9rdemes figyelni, ha p\u00e1rod gyermeket v\u00e1r","excerpt":"A babav\u00e1r\u00e1s sz\u00e1mtalan meghitt \u00e9s eml\u00e9kezetes pillanattal aj\u00e1nd\u00e9kozza meg a leend\u0151 sz\u00fcl\u0151ket. Az \u00e1ldott \u00e1llapotban l\u00e9v\u0151 kismam\u00e1k teste azonban nagy v\u00e1ltoz\u00e1sokon megy kereszt\u00fcl az alatt a kilenc h\u00f3nap alatt, am\u00edg a baba el\u00e9g er\u0151ss\u00e9 \u00e9s \u00e9rett\u00e9 v\u00e1lik ahhoz, hogy a vil\u00e1gra j\u00f6jj\u00f6n. ","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2020\/06\/kismama_01-1.jpg"}],"term_name":"Arany\u00e9r-Proktis"},"best-cars":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/hirek\/2019\/10\/22\/a-shell-helix-ultra-uj-utat-nyit-a-motorolaj-vedelmet-ado-uj-szabvany-fele\/","title":"A v\u00e9gzetes motorhib\u00e1t\u00f3l is \u00f3v Shell Helix Ultra (X)","excerpt":"Az \u00faj API SN PLUS szabv\u00e1ny bevezet\u00e9s\u00e9vel egyidej\u0171leg a Shell Helix Ultra bemutatja \u00faj term\u00e9kcsal\u00e1dj\u00e1t, amely fejlett v\u00e9delmet ny\u00fajt a korszer\u0171 turb\u00f3felt\u00f6lt\u0151s motoroknak ","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2019\/10\/helix.jpg"}],"term_name":"Best Cars"},"ferfiassag":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2019\/09\/10\/5-ok-ami-elronthatja-az-ejszakai-pihenesed\/","title":"5 ok, ami elronthatja az \u00e9jszakai pihen\u00e9sed","excerpt":"Nehezen megy az elalv\u00e1s? Kialvatlanul m\u00e9sz dolgozni minden reggel? Lehets\u00e9ges, hogy az al\u00e1bbiak egyike okozza a probl\u00e9m\u00e1t.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2019\/08\/pro-3.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2019\/09\/10\/prosztata\/","title":"Innen tudod biztosan, hogy meg\u00e9rintett a v\u00e1ltoz\u00f3kor szele","excerpt":"A f\u00e9rfiak teste olyan, mint az aut\u00f3: min\u00e9l korosabb, ann\u00e1l nagyobb figyelmet kell ford\u00edtani a karbantart\u00e1sra \u00e9s akkor m\u00e9g sok\u00e1ig szolg\u00e1lja tulajdonos\u00e1t. Keveset hallunk r\u00f3la, de az urakat is \u00e9rinti a v\u00e1ltoz\u00f3kor, amelynek t\u00fcnetei legink\u00e1bb 40-60 \u00e9ves kor k\u00f6z\u00f6tt jelentkezhetnek.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2019\/08\/gondolkodo.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2019\/09\/10\/vizsgalatok-amikrol-meg-sorozes-kozben-is-kellemetlen-beszelni\/","title":"Mi t\u00f6rt\u00e9nik a porn\u00f3\u00fajs\u00e1gok, plak\u00e1tok \u00e9s a k\u00f3rtermi \u00e1gy szenth\u00e1roms\u00e1g\u00e1ban?","excerpt":"Egy j\u00f3 hangulat\u00fa bar\u00e1ti \u00f6sszej\u00f6vetel alkalm\u00e1val \u00e1ltal\u00e1ban ezek a t\u00e9m\u00e1k nem ker\u00fclnek el\u0151 a s\u00f6r\u00f6spoh\u00e1r alj\u00e1r\u00f3l, pedig egy\u00e1ltal\u00e1n nem ciki \u0151szint\u00e9nek lenni a bar\u00e1tainkkal, ak\u00e1r m\u00e9g j\u00f3l is els\u00fclhet a hasznos tapasztalatcsere.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2019\/08\/man-2037255_1920.jpg"}],"term_name":"F\u00e9rfiass\u00e1g"},"petranyi_201019":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/magazin\/2020\/10\/19\/egerutak-a-hatarban-avagy-kalandos-dugokerules\/","title":"Eg\u00e9rutak a hat\u00e1rban, avagy kalandos dug\u00f3ker\u00fcl\u00e9s","excerpt":"Ahol \u00e1lland\u00f3ak a reggeli dug\u00f3k, baleset miatt gyakran be\u00e1ll az egyetlen j\u00e1rhat\u00f3 \u00fat, ott cs\u00e1b\u00edt\u00f3ak a menek\u00fcl\u00e9st jelent\u0151 f\u00f6ldutak. Szabadid\u0151-aut\u00f3val ezek is megny\u00edlnak el\u0151tt\u00fcnk.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2020\/10\/img_7088-scaled.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/magazin\/2020\/10\/19\/hibrid-elektromos-benzines-autovasarlas-milyen-autot-vegyek-tippek-zold-rendszam\/","title":"Milyen aut\u00f3val j\u00e1rok a legjobban?","excerpt":"Egy \u00faj kocsiba be\u00fclni val\u00f3di \u00f6r\u00f6m, de a d\u00f6nt\u00e9s nagy felel\u0151ss\u00e9g \u00e9s kock\u00e1zat is egyben. Van, akinek a d\u00edzel terepj\u00e1r\u00f3, m\u00e1snak az elektromos kisaut\u00f3, a benzines kombi vagy a konnektoros hibrid lesz a legjobb megold\u00e1s.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2020\/08\/fiestapuma-scaled.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/magazin\/2020\/10\/19\/igy-batran-elaludhatsz-a-kormany-mogott\/","title":"\u00cdgy b\u00e1tran elaludhatsz a korm\u00e1ny m\u00f6g\u00f6tt","excerpt":"Aut\u00f3ban aludni nemcsak sz\u00fcks\u00e9gb\u0151l lehet, hanem n\u00e9ha kifejezetten j\u00f3 m\u00f3ka. Hogy val\u00f3ban az legyen, adunk n\u00e9h\u00e1ny tippet.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2020\/10\/fuji0072.jpg"}],"term_name":"Ford Petr\u00e1nyi"},"generali_220301":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/magazin\/2022\/03\/28\/ezek-a-legbiztonsagosabb-villanyautok\/","title":"Ezek a legbiztons\u00e1gosabb villanyaut\u00f3k","excerpt":"Gyors megjelen\u00e9s\u00e9nek \u00e9s tal\u00e1n ann\u00e1l is gyorsabb fejl\u0151d\u00e9s\u00e9nek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en k\u00f6zel sem jelent akkora biztons\u00e1gi kock\u00e1zatot villanyaut\u00f3ra v\u00e1ltani, mint p\u00e1r \u00e9vvel ezel\u0151tt. Ha m\u00e9gis bek\u00f6vetkezne a baj, biztos\u00edt\u00e1s \u00e9s casco szempontj\u00e1b\u00f3l sem annyira k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyes m\u00e1r a helyzet.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2020\/09\/fordevtolto.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/magazin\/2022\/03\/28\/igy-valtoztatja-meg-a-magyar-autos-eletet-a-villanyautozas\/","title":"\u00cdgy v\u00e1ltoztatja meg a magyar aut\u00f3s \u00e9let\u00e9t a villanyaut\u00f3z\u00e1s","excerpt":"A villanyaut\u00f3k gy\u00f6keresen elt\u00e9r\u0151 technik\u00e1val seg\u00edtik a mindennapi mobilit\u00e1st, mint a bels\u0151 \u00e9g\u00e9s\u0171 motorral szerelt t\u00e1rsaik. A lemezek alatt eg\u00e9sz m\u00e1s logika szerint m\u0171k\u00f6dnek, \u00e9s ez a v\u00e1ltoz\u00e1s a k\u00f6zleked\u00e9s egy\u00e9b ter\u00fcleteire is hat\u00e1ssal van.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2022\/02\/img_1404_vezess.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/magazin\/2022\/03\/28\/okkal-felunk-az-elektromos-autoktol\/","title":"Okkal f\u00e9l\u00fcnk az elektromos aut\u00f3kt\u00f3l?","excerpt":"T\u00fals\u00e1gosan \u00faj, t\u00fals\u00e1gosan modern, \u00e9s egyre kev\u00e9sb\u00e9 manu\u00e1lis \u2013 a technol\u00f3gia \u00e1ltal \u00e1tvett kontroll ok\u00e1n sokakban \u00f3ri\u00e1si m\u00e9g a f\u00e9lsz az elektromos aut\u00f3kkal szemben. Pedig val\u00f3j\u00e1ban k\u00f6zel sem annyira s\u00e1t\u00e1ni a helyzet, mint azt sokan gondolj\u00e1k, \u00e9s ahogy n\u0151 az elfogadotts\u00e1guk, biztos\u00edt\u00e1st \u00e9s casc\u00f3t is k\u00f6nnyebben lehet k\u00f6tni.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2022\/02\/gettyimages-159230872.jpg"}],"term_name":"Generali-eCasco"},"proktis":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2024\/04\/16\/veszelyes-lehet-ha-messzire-autozol\/","title":"Vesz\u00e9lyes lehet, ha messzire aut\u00f3zol","excerpt":"A vezet\u00e9ssel egy\u00fctt j\u00e1r\u00f3 hosszas egy helyben \u00fcl\u00e9s kellemetlen eg\u00e9szs\u00e9gi probl\u00e9m\u00e1kat okozhat. Adunk p\u00e1r tippet, hogy cs\u00f6kkentsd a kock\u00e1zatot.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/gettyimages-1389125114.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2024\/04\/16\/igy-egyel-hogy-elkeruljon-ez-a-nepbetegseg\/","title":"\u00cdgy egy\u00e9l, hogy elker\u00fclj\u00f6n ez a n\u00e9pbetegs\u00e9g","excerpt":"\u201eAz vagy, amit megeszel\u201d \u2013 mondta eredetileg Feuerbach n\u00e9met filoz\u00f3fus. \u00c9s val\u00f3ban, ha valaki odafigyel, a helyes \u00e9tkez\u00e9ssel ak\u00e1r egyes betegs\u00e9geket is elker\u00fclhet. ","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/meal-2069017_1280.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2024\/04\/16\/karos-lehet-a-kondizas\/","title":"K\u00e1ros lehet a kondiz\u00e1s","excerpt":"Tudod, mi k\u00f6ti \u00f6ssze a fizikai munk\u00e1t a s\u00falyemel\u00e9ssel? Mindkett\u0151vel lehet izmokat \u00e9p\u00edteni, de betegg\u00e9 is tehetnek, ha nem figyelsz magadra.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/gettyimages-982408670.jpg"}],"term_name":"Proktis"},"proktis_2021":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2021\/07\/21\/haz-koruli-munka-ferfiak-aranyer\/","title":"Nem v\u00e1rt vesz\u00e9lyek fenyegetik a f\u00e9rfiakat a h\u00e1z k\u00f6r\u00fcl","excerpt":"Az olyan otthoni feladatok, mint a kerti munka vagy a lak\u00e1sfel\u00faj\u00edt\u00e1s is hozz\u00e1j\u00e1rulhatnak egy k\u00ednz\u00f3 betegs\u00e9g kialakul\u00e1s\u00e1hoz.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2021\/05\/talicskas-ember-e1621620724320.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2021\/07\/15\/aranyer-a-megeroltetestol-is-kialakulhat-x\/","title":"Arany\u00e9r: a meger\u0151ltet\u00e9st\u0151l is kialakulhat (x)","excerpt":"Roland \u00fagy v\u00e9li, hogy az arany\u00e9rr\u0151l b\u00e1trabban k\u00e9ne besz\u00e9lni, mert az alfel\u00fcnket \u00e9rint\u0151 betegs\u00e9g b\u00e1rkin\u00e9l kialakulhat. Szerinte semmi ciki nincs benne, neki p\u00e9ld\u00e1ul a t\u00falz\u00e1sba vitt s\u00falyz\u00f3z\u00e1st\u00f3l lett aranyere.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2021\/07\/pr-598.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2021\/07\/14\/5-kerdes-amit-eddig-nem-mertel-feltenni-az-aranyerrol\/","title":"5 k\u00e9rd\u00e9s, amit eddig nem mert\u00e9l feltenni az arany\u00e9rr\u0151l","excerpt":"Bizony\u00e1ra l\u00e9pten-nyomon tal\u00e1lkozol arany\u00e9rken\u0151ccsel kapcsolatos rekl\u00e1mokkal, hirdet\u00e9sekkel, cikkekkel. T\u00e9nyleg ennyire elterjedt betegs\u00e9g lenne az arany\u00e9r? Most megv\u00e1laszolunk n\u00e9h\u00e1ny fontosabb k\u00e9rd\u00e9st, amelyeket tal\u00e1n m\u00e9g te sem mert\u00e9l feltenni.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2021\/05\/doctor-5710152_1280.jpg"}],"term_name":"Proktis_2021"},"proktis_2022":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2023\/01\/23\/minden-ferfi-megerdemel-egy-ilyen-feleseget\/","title":"Minden f\u00e9rfi meg\u00e9rdemel egy ilyen feles\u00e9get","excerpt":"Ha l\u00e9tezne \u00c9v Feles\u00e9ge d\u00edj, az al\u00e1bbi t\u00f6rt\u00e9net n\u0151i f\u0151szerepl\u0151j\u00e9t mindenk\u00e9ppen felterjeszthetn\u00e9nk r\u00e1: f\u00e9rj\u00e9t a legkellemetlenebb betegs\u00e9gek egyik\u00e9b\u0151l gy\u00f3gy\u00edtotta ki, k\u00ednos besz\u00e9lget\u00e9sek n\u00e9lk\u00fcl.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2022\/12\/gettyimages-1371077353.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2023\/01\/16\/5-netes-bolcsesseg-amit-jobb-ha-elkerulsz\/","title":"5 netes b\u00f6lcsess\u00e9g, amit jobb, ha elker\u00fclsz","excerpt":"Az interneten minden betegs\u00e9gre tal\u00e1lni tan\u00e1csokat \u00e9s kezel\u00e9si m\u00f3dszereket, ezek azonban nem mindig seg\u00edtenek a gy\u00f3gyul\u00e1sban. Most egy mindenkit \u00e9rint\u0151 betegs\u00e9ggel kapcsolatban szedt\u00fck \u00f6ssze a leggyakrabban felmer\u00fcl\u0151 rossz javaslatokat, \u00e9s felfedj\u00fck az \u00f6sszef\u00fcgg\u00e9st a sz\u00e9kreked\u00e9s \u00e9s az arany\u00e9r kialakul\u00e1sa k\u00f6z\u00f6tt.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2022\/12\/gettyimages-828485682.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2023\/01\/16\/ezt-jo-tudnod-ha-nemreg-szuletett-meg-a-gyermeked\/","title":"Ezt j\u00f3 tudnod, ha nemr\u00e9g sz\u00fcletett meg a gyermeked","excerpt":"Egy gyermek sz\u00fclet\u00e9se rendk\u00edv\u00fcli dolog egy csal\u00e1d \u00e9let\u00e9ben. Az els\u0151 gyermek \u00e9rkez\u00e9s\u00e9n\u00e9l azonban m\u00e9g rengeteg k\u00e9rd\u00e9s \u00e9s gondolat kavarog a fiatal sz\u00fcl\u0151k fej\u00e9ben. De a nagy nap ut\u00e1n is akadhatnak olyan teend\u0151k, amelyekre oda kell figyelni az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcnk meg\u0151rz\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2023\/01\/dreamstime_m_33593246.jpg"}],"term_name":"Proktis_2022"},"proktis_2020":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2021\/02\/15\/abetegseg-ami-apanal-nagyobb-esellyel-jelentkezik\/","title":"Betegs\u00e9g, ami ap\u00e1n\u00e1l nagyobb es\u00e9llyel jelentkezik","excerpt":"Az arany\u00e9r n\u0151kn\u00e9l \u00e9s f\u00e9rfiakn\u00e1l egyar\u00e1nt el\u0151fordulhat, de a jelens\u00e9g h\u00e1tter\u00e9ben k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 okok \u00e1llhatnak mindk\u00e9t nem eset\u00e9ben. A f\u00e9rfiak r\u00e1ad\u00e1sul a h\u00edres f\u00e9rfi\u00fai b\u00fcszkes\u00e9g miatt a kellet\u00e9n\u00e9l t\u00f6bb ideig k\u00fczdhetnek vele. Az apuk\u00e1k pedig fokozott vesz\u00e9lynek vannak kit\u00e9ve ezen a t\u00e9ren.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2021\/01\/human-3035921_1920.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2021\/02\/15\/kellemetlen-betegseget-okozhat-nehany-sport\/","title":"Kellemetlen betegs\u00e9get okozhat n\u00e9h\u00e1ny sport","excerpt":"T\u00e9ved\u00e9s azt gondolni, hogy mindenf\u00e9le mozg\u00e1s j\u00f3 hat\u00e1s\u00fa a szervezet\u00fcnkre: egyes gyakorlatok ak\u00e1r k\u00e1ros k\u00f6vetkezm\u00e9nyekkel is j\u00e1rhatnak.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2021\/01\/sport-haspres-aranyer-e1611015911622.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2021\/02\/15\/iigy-etkezz-ha-nem-akarsz-gondot-odalent\/","title":"\u00cdgy \u00e9tkezz, ha nem akarsz gondot odalent","excerpt":"Mozogsz rendesen, nem \u00fclsz egyfolyt\u00e1ban \u00f3r\u00e1kat \u00e9s \u00f3vatosan emelgetsz neh\u00e9z s\u00falyokat, ennek ellen\u00e9re m\u00e9gis aranyered lett? M\u00e1s is okozhatta. Adunk tippeket, hogyan ker\u00fcld el a bajt! ","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2021\/01\/toilet-paper-4941747_1920.jpg"}],"term_name":"Proktis-2020"},"proktis-2023":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2023\/07\/17\/rossz-utra-lepett-az-emberiseg-ez-a-betegseg-a-bizonyiteka\/","title":"Rossz \u00fatra l\u00e9pett az emberis\u00e9g, ez a betegs\u00e9g a bizony\u00edt\u00e9ka","excerpt":"N\u00e9pbetegs\u00e9gg\u00e9 v\u00e1lt egy olyan probl\u00e9ma, amelyet el\u0151djeink m\u00e9g h\u00edrb\u0151l is alig ismertek. Mutatjuk, mi vezetett ehhez a v\u00e1ltoz\u00e1shoz.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2023\/06\/gettyimages-1182288497.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2023\/07\/17\/igy-figyelmeztet-a-tested-ha-elege-van-az-ulesbol\/","title":"\u00cdgy figyelmeztet a tested, ha elege van az \u00fcl\u00e9sb\u0151l","excerpt":"Modern vil\u00e1gunkban sokan kev\u00e9s energi\u00e1t \u00e9s gondot ford\u00edtanak az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fckre. \u00c9rz\u00e9keny ponton \u00fcthet ez vissza, ha nem figyel\u00fcnk oda.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2023\/06\/gettyimages-1408619296.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2023\/07\/17\/kinos-helyzetbol-huzhatnak-ki-ezek-a-novenyek\/","title":"K\u00ednos helyzetb\u0151l h\u00fazhatnak ki ezek a n\u00f6v\u00e9nyek","excerpt":"Kort\u00f3l \u00e9s nemt\u0151l f\u00fcggetlen\u00fcl rengeteg ember \u00e9let\u00e9t megkeser\u00edti az arany\u00e9rbetegs\u00e9g. A kellemetlen probl\u00e9ma orvosolhat\u00f3, n\u00e9h\u00e1ny praktikus tan\u00e1cs mellett ak\u00e1r gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyekkel is.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2023\/06\/gettyimages-171150646.jpg"}],"term_name":"Proktis-2023"},"proktis-januar":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2022\/01\/24\/5-kerdes-amit-meg-az-orvosnak-is-felve-teszel-fel\/","title":"5 k\u00e9rd\u00e9s, amit m\u00e9g az orvosnak is f\u00e9lve teszel fel","excerpt":"Manaps\u00e1g m\u00e1r egy\u00e1ltal\u00e1n nem tabut\u00e9ma, m\u00e9gis f\u00e9lve besz\u00e9l\u00fcnk m\u00e9g az orvosokkal is az olyan eg\u00e9szs\u00e9gprobl\u00e9m\u00e1kr\u00f3l, mint amilyen az arany\u00e9r. Megv\u00e1laszolunk n\u00e9h\u00e1ny gyakran felmer\u00fcl\u0151 k\u00e9rd\u00e9st!","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2022\/01\/gettyimages-946269596.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2022\/01\/17\/vigyazz-ezek-a-sportok-akar-karosak-is-lehetnek\/","title":"Vigy\u00e1zz, ezek a sportok ak\u00e1r k\u00e1rosak is lehetnek","excerpt":"A sport j\u00f3 esetben az eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9letm\u00f3d r\u00e9sze, \u00e1m \u00e9rdemes k\u00f6r\u00fcltekint\u0151nek lenn\u00fcnk: a testmozg\u00e1s egyes form\u00e1i ak\u00e1r betegs\u00e9geket is okozhatnak.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2022\/01\/gettyimages-915835422.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2022\/01\/17\/veszelyes-lehet-ha-tulsagosan-ferfias-vagy\/","title":"Vesz\u00e9lyes lehet, ha t\u00fals\u00e1gosan &#8222;f\u00e9rfias&#8221; vagy!","excerpt":"Mindig te cipekedsz otthon? Sokat \u00fclsz a WC-n? Eresztett\u00e9l egy kis pocakot? Mindezek hozz\u00e1j\u00e1rulhatnak egy igen kellemetlen betegs\u00e9g kialakul\u00e1s\u00e1hoz.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2022\/01\/gettyimages-imsis569-022.jpg"}],"term_name":"Proktis-januar"},"proxelan":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2024\/02\/16\/kronikus-prosztatagyulladas-igy-csillapithatod-a-fajdalmat-x\/","title":"Kr\u00f3nikus prosztatagyullad\u00e1s: \u00edgy csillap\u00edthatod a f\u00e1jdalmat (x)","excerpt":"A kr\u00f3nikus prosztatagyullad\u00e1s olyan betegs\u00e9g, amely a prosztata ak\u00e1r \u00e9vekig tart\u00f3 gyullad\u00e1s\u00e1t jelenti. Legjellemz\u0151bb t\u00fcnete az \u00e9jszakai vizel\u00e9s, a s\u00fcrg\u0151s vizel\u00e9si inger, valamint a tompa, fesz\u00edt\u0151 alhasi f\u00e1jdalom, amely v\u00e9letlenszer\u0171en kisug\u00e1rozhat a nemi szervekbe. Mutatjuk, mit tehetsz, ha te is \u00e9rintett vagy.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/px_vezess_2.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2024\/02\/15\/ezt-kell-tudni-a-ferfiak-mumusarol\/","title":"Ezt kell tudni a f\u00e9rfiak mumus\u00e1r\u00f3l","excerpt":"A prosztatagyullad\u00e1s ma m\u00e1r azok k\u00f6z\u00e9 a f\u00e9rfibajok k\u00f6z\u00e9 tartozik, amelyek b\u00e1rmilyen korban jelentkezhetnek. De nem mindegy, melyik fajt\u00e1j\u00e1val \u00e1llunk szemben. ","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/man-thinking-5571340_1920.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2024\/02\/15\/errol-a-betegsegrol-minden-ferfinak-tudnia-kell\/","title":"Err\u0151l a betegs\u00e9gr\u0151l minden f\u00e9rfinak tudnia kell","excerpt":"A CPPS \u2013 ellent\u00e9tben az ESP-vel \u2013 nem egy modern vezet\u00e9st\u00e1mogat\u00f3 rendszer, hanem egy betegs\u00e9g nev\u00e9nek r\u00f6vid\u00edt\u00e9se. Aki m\u00e9g nem tal\u00e1lkozott vele, az szerencs\u00e9s. El\u00e1ruljuk, hogyan lehet megbirk\u00f3zni vele.  ","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/lover-1822498_1920.jpg"}],"term_name":"Proxelan"},"proxelan-20222":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2023\/02\/20\/tanulsagos-tortenet-arrol-hogyan-kuzdheto-le-a-ferfibaj\/","title":"Tanuls\u00e1gos t\u00f6rt\u00e9net arr\u00f3l, hogyan k\u00fczdhet\u0151 le a f\u00e9rfibaj","excerpt":"A most k\u00f6vetkez\u0151 olvas\u00f3i lev\u00e9l minden f\u00e9rfi sz\u00e1m\u00e1ra tanuls\u00e1gos lehet, aki m\u00e1r \u00e9lt egy kicsit, de m\u00e9g szeretn\u00e9 kikaparni a geszteny\u00e9t mag\u00e1nak. K\u00f6zhely, de igaz, hogy a probl\u00e9ma megold\u00e1sa a baj felismer\u00e9s\u00e9vel kezd\u0151dik.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2023\/02\/dreamstime_m_101914907.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2023\/02\/13\/leleplezte-ferje-titkat-a-szemfules-feleseg\/","title":"Leleplezte f\u00e9rje titk\u00e1t a szemf\u00fcles feles\u00e9g","excerpt":"Soha nem aj\u00e1nlatos egy betegs\u00e9g eltitkol\u00e1sa, el\u0151bb-ut\u00f3bb ugyanis elj\u00f6n a leleplez\u0151d\u00e9s ideje, \u00e9s az eg\u00e9sznek az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcnk, illetve az \u00f6nbecs\u00fcl\u00e9s\u00fcnk l\u00e1tja k\u00e1r\u00e1t. Megtanulta ezt az al\u00e1bbi t\u00f6rt\u00e9net f\u0151szerepl\u0151je is.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2023\/02\/gettyimages-1208373763.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2023\/02\/13\/lehet-hogy-eddig-te-is-rosszul-pisiltel\/","title":"Lehet, hogy eddig te is rosszul pisilt\u00e9l?","excerpt":"M\u00e1r sz\u00fclet\u00e9s\u00fcnk el\u0151tt is \u00e9let\u00fcnk r\u00e9sze a vizelet\u00fcr\u00edt\u00e9s, \u00e1m ezt m\u00e9gis sokan rosszul v\u00e9gzik, tal\u00e1n tudtukon k\u00edv\u00fcl. Ennek h\u00e1tter\u00e9ben a szervezet probl\u00e9m\u00e1ja \u00e1ll, most le\u00edrjuk, hogyan jav\u00edthat\u00f3 a sokszor kellemetlen \"hiba\".","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2023\/02\/gettyimages-979065880.jpg"}],"term_name":"Proxelan_2022"},"proxelan-11":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2023\/11\/16\/csutortokot-mondtal-az-agyban-ez-lehet-a-hatterben\/","title":"Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6t mondt\u00e1l az \u00e1gyban? Ez lehet a h\u00e1tt\u00e9rben","excerpt":"A f\u00e9rfiak r\u00e9m\u00e1lma, hogy cs\u0151d\u00f6t mondanak partner\u00fck el\u0151tt a h\u00e1l\u00f3szob\u00e1ban \u00e9s a szexu\u00e1lis teljes\u00edt\u0151k\u00e9pess\u00e9g\u00fck visszaesik. Mutatjuk, mi v\u00e1lthatja ki ezt \u00e9s hogyan orvosolhat\u00f3 a helyzet!","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2023\/10\/gettyimages-1283172561.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2023\/11\/16\/egy-eletre-megkeseritheti-az-eletedet-ez-a-betegseg\/","title":"\u00d6r\u00f6kre megkeser\u00edtheti az \u00e9letedet ez a betegs\u00e9g","excerpt":"Ha egy betegs\u00e9get nem lehet gy\u00f3gy\u00edtani, akkor az hossz\u00fa t\u00e1von negat\u00edv hat\u00e1ssal lehet a f\u00e9rfiak \u00e9letmin\u0151s\u00e9g\u00e9re. \u00c9ppen ez\u00e9rt most elmondjuk, mi is az a kismedencei f\u00e1jdalom szindr\u00f3ma. ","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2023\/10\/beanie-2562646_1920.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2023\/11\/16\/amit-felnel-megkerdezni-amikor-faj-odalent\/","title":"Amit f\u00e9ln\u00e9l megk\u00e9rdezni, amikor f\u00e1j odalent","excerpt":"A prosztatagyullad\u00e1s egy igen kellemetlen betegs\u00e9g, amivel 10 f\u00e9rfib\u0151l legal\u00e1bb egy egyszer tal\u00e1lkozik \u00e9lete sor\u00e1n. T\u00f6bbf\u00e9le t\u00edpusa l\u00e9tezik, most seg\u00edt\u00fcnk megismerni ezeket, hogy id\u0151ben \u00e9szrevehesd, ha te is ilyennel k\u00fczdesz.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2023\/11\/lonely-814631_1920.jpg"}],"term_name":"Proxelan-11"},"proxelan-februar":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2022\/02\/22\/faj-a-fogad-es-a-prosztatad-hogy-van\/","title":"F\u00e1j a fogad? \u00c9s a prosztat\u00e1d hogy van?","excerpt":"Ha eddig azt gondoltad, a fog\u00e1szati probl\u00e9m\u00e1k \u00e9s a prosztatagyullad\u00e1s k\u00f6z\u00f6tt nem lehet \u00f6sszef\u00fcgg\u00e9s, akkor most el\u00e1rulunk valamit, amir\u0151l az iskolai biol\u00f3gia-tank\u00f6nyvben szinte biztosan nem volt sz\u00f3. ","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2022\/02\/teeth-5536858_1920.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2022\/02\/15\/ez-lehet-a-baj-ha\/","title":"Ez lehet a baj, ha a szerelmesked\u00e9s cs\u00facspontj\u00e1n f\u00e1jdalmat \u00e9rzel","excerpt":"Kev\u00e9s olyan alattomos betegs\u00e9g l\u00e9tezik, mint a kr\u00f3nikus prosztatagyullad\u00e1s. Egy j\u00f3 orvossal \u00e9s kell\u0151 kitart\u00e1ssal azonban lek\u00fczdheted a k\u00f3rt.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2022\/02\/love-1751071_1920.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2022\/02\/15\/nathanak-tunt-durva-betegseg-lett-belole\/","title":"N\u00e1th\u00e1nak t\u0171nt, durva betegs\u00e9g lett bel\u0151le","excerpt":"A l\u00e1z sokf\u00e9le betegs\u00e9get jelezhet, de ha a cikk\u00fcnkben le\u00edrt t\u00fcneteket egy\u00fctt tapasztalod magadon, akkor \u00e9rdemes miel\u0151bb urol\u00f3gushoz fordulnod! ","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2022\/02\/boy-6961335_1920.jpg"}],"term_name":"Proxelan-februar"},"reanult_trucks":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/haszongepjarmu\/2019\/08\/21\/renault-trucks-specialis-jarmuvek\/","title":"Van olyan Renault, aminek a f\u00e9lt\u00e9gla meg sem kottyan","excerpt":"T\u00f6bb ezer liter vizet sz\u00e1ll\u00edtanak \u00e9s nehezen el\u00e9rhet\u0151 csatorn\u00e1kat tiszt\u00edtanak a Renault Trucks gy\u00e1rtm\u00e1nyai. A francia m\u00e1rka speci\u00e1lis g\u00e9pei egyre nagyobb sikereket \u00e9rnek el idehaza.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2019\/08\/d-wide-ze-renault-trucks-03_1.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/haszongepjarmu\/2019\/08\/21\/a-legfontosabb-modellek-a-renault-trucks-tortenelmeben-x\/","title":"A legfontosabb modellek a Renault Trucks t\u00f6rt\u00e9nelm\u00e9ben (x)","excerpt":"125 \u00e9ves id\u00e9n a Renault Trucks. Az eg\u00e9szen alapokt\u00f3l indul\u00f3 modellekt\u0151l m\u00e1ra eljutottunk a cs\u00facskateg\u00f3ri\u00e1s kamionokig, azonban ez az \u00fat nagyon hossz\u00fa volt. N\u00e9zz\u00fck meg, milyen utaz\u00e1s vezetett a mai T-High modellig!","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2019\/08\/autowp-ru_berliet_t100-700_5-1.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/haszongepjarmu\/2019\/08\/21\/renault_trucks_limitalt_szeria\/","title":"Mind\u00f6ssze 125 darab k\u00e9sz\u00fcl ebb\u0151l a nyergesb\u0151l","excerpt":"Igaz\u00e1n k\u00fcl\u00f6nleges teheraut\u00f3t k\u00e9sz\u00edt a Renault Trucks. A T-High 1894 a m\u00e1rka 125 \u00e9ves fenn\u00e1ll\u00e1sa el\u0151tt tiszteleg, limit\u00e1lt darabsz\u00e1mban gy\u00e1rtj\u00e1k.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2019\/07\/renault_trucks_t_modell_1894_05.jpg"}],"term_name":"Renault Trucks"},"sedacur":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2024\/01\/17\/maig-nem-jottek-ra-a-hold-furcsa-titkara\/","title":"M\u00e1ig nem j\u00f6ttek r\u00e1 a Hold furcsa titk\u00e1ra","excerpt":"T\u00e9nyleg igaz az, hogy a Hold j\u00e1r\u00e1sa befoly\u00e1solja az alv\u00e1sunkat, a hangulatunkat \u00e9s azt, hogy mennyire vagyunk fesz\u00fcltek? Ut\u00e1naj\u00e1rtunk a t\u00f6bb ezer \u00e9ves rejt\u00e9lynek.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-1470294041.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2024\/01\/16\/7-tipp-amitol-jobban-fogsz-vezetni\/","title":"7 tipp, amit\u0151l jobban fogsz vezetni","excerpt":"Vezetni nem mindig \u00f6r\u00f6m: az ember stresszess\u00e9 v\u00e1lhat a vol\u00e1n m\u00f6g\u00f6tt, ezzel pedig m\u00e1sok sz\u00e1m\u00e1ra vesz\u00e9lyt jelenthet. Adunk n\u00e9h\u00e1ny tippet, hogyan oldhatod a fesz\u00fclts\u00e9get, \u00e9s teheted nyugodtabb\u00e1 az utaz\u00e1sod.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-1146680261.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2024\/01\/16\/ezzel-a-4-modszerrel-csinal-ki-az-alvaszavar\/","title":"Ezzel a 4 m\u00f3dszerrel csin\u00e1l ki az alv\u00e1szavar","excerpt":"Nem alszol eleget, vagy ha alszol, akkor is rosszul? Hosszabb t\u00e1von ez vesz\u00e9lyes. Mutatjuk, mivel j\u00e1rhat, ha ez a helyzet tart\u00f3san fenn\u00e1ll.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-1313647325.jpg"}],"term_name":"Sedacur"},"sedacur-forte-2022":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2022\/10\/24\/egy-stresszes-futar-vallomasa-ez-segitett-a-feszultsegoldasban-x\/","title":"Egy stresszes fut\u00e1r vallom\u00e1sa: ez seg\u00edtett a fesz\u00fclts\u00e9gold\u00e1sban (x)","excerpt":"\u201eHoltf\u00e1radtan szlalomoztam az aut\u00f3k k\u00f6z\u00f6tt, r\u00e1ad\u00e1sul mindig fesz\u00fclt voltam, sietnem kellett, hogy el\u00e9g c\u00edmet fel tudjak venni. \u00c9jszak\u00e1nk\u00e9nt alig aludtam, \u00e9s id\u0151vel annyira kimer\u00fcltem, hogy k\u00e9nyszerszabads\u00e1gra kellett mennem.\u201d","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2022\/10\/712.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2022\/10\/24\/jonnek-fel-a-pluszkilok-lehet-hogy-aludnod-kellene\/","title":"J\u00f6nnek fel a pluszkil\u00f3k? Lehet, hogy aludnod kellene","excerpt":"A magyar emberek \u00e1tlagosan egy kil\u00f3t h\u00edztak a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny alatt egy hazai felm\u00e9r\u00e9s szerint. Ha azt vessz\u00fck, hogy eddig is Eur\u00f3pa legk\u00f6v\u00e9rebb nemzetei k\u00f6z\u00e9 tartoztunk, akkor ez egy\u00e1ltal\u00e1n nem j\u00f3 h\u00edr. De mi k\u00f6ze lehet az alv\u00e1snak az elh\u00edz\u00e1shoz? Most el\u00e1ruljuk!","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2022\/09\/feet-g14a163989_1920.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2022\/10\/17\/olyan-mintha-reszegen-vezetnel-megsem-buntetik\/","title":"Olyan, mintha r\u00e9szegen vezetn\u00e9l, m\u00e9gsem b\u00fcntetik","excerpt":"Magyarorsz\u00e1gon t\u00f6rv\u00e9ny tiltja, hogy alkoholfogyaszt\u00e1s ut\u00e1n a vol\u00e1n m\u00f6g\u00e9 \u00fclj\u00fcnk. Van, amire nem vonatkozik hasonl\u00f3 szigor, m\u00e9gis jobban tessz\u00fck saj\u00e1t magunk \u00e9s m\u00e1sok \u00e9rdek\u00e9ben is, ha nem kock\u00e1ztatunk ezzel kapcsolatban.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2022\/09\/getty-faradt-vezetes.jpg"}],"term_name":"Sedacur Forte-2022"},"sedacur-forte":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2023\/03\/22\/ezt-jo-ha-tudod-a-stresszrol\/","title":"Ez\u00e9rt \u00e9rezheted kimer\u00fcltnek magad","excerpt":"A stressz hozz\u00e1tartozik a mindennapjainkhoz. Ennek ellen\u00e9re nem mindegy, milyen m\u00e9rt\u00e9kben \u00e9s mennyi ideig kell elviseln\u00fcnk. Nem \u00e1rt \u00f3vatosnak lenni, ugyanis komoly betegs\u00e9geket is okozhat. Mutatjuk, mi\u00e9rt \u00e9rdemes vigy\u00e1zni vele! ","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2023\/02\/dreamstime_m_52640801.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2023\/03\/15\/igy-kerulheted-el-hogy-idegesen-vezess\/","title":"\u00cdgy ker\u00fclheted el, hogy idegesen vezess","excerpt":"Idegesen, frusztr\u00e1ltan nem lehet j\u00f3 d\u00f6nt\u00e9seket hozni. Ez hatv\u00e1nyozottan igaz akkor, ha az ember vezetni k\u00e9sz\u00fcl. Milyen jelekb\u0151l tudhatod, hogy t\u00fals\u00e1gosan meg vannak t\u00e9p\u00e1zva az idegeid a vezet\u00e9shez? Most el\u00e1ruljuk! ","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2023\/02\/dreamstime_m_14298119.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2023\/03\/15\/10-dolog-amit-eddig-nem-tudtal-az-alvasrol\/","title":"10 dolog, amit eddig nem tudt\u00e1l az alv\u00e1sr\u00f3l","excerpt":"Az emberi \u00e9let n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen r\u00e9sze az alv\u00e1s, vannak azonban dolgok, amelyekkel nem felt\u00e9tlen\u00fcl vagyunk tiszt\u00e1ban. Garant\u00e1lt, hogy n\u00e9h\u00e1ny helyen felh\u00fazod a szem\u00f6ld\u00f6k\u00f6d!","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2021\/07\/gettyimages-682547474.jpg"}],"term_name":"Sedacur Forte-marcius"},"sedacur-forte-marcius":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2022\/03\/21\/ezt-meg-kell-tenned-a-jo-alvasert\/","title":"Ezt kell tenned a j\u00f3 alv\u00e1s\u00e9rt!","excerpt":"Sokan m\u00e9g egy f\u00e1raszt\u00f3 munkanapot k\u00f6vet\u0151en is nehezen tudnak este elaludni. Adunk n\u00e9h\u00e1ny tippet, hogyan ker\u00fclheted el az alv\u00e1szavart! ","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2022\/03\/driver-g05f31cc75_1920.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2022\/03\/16\/igy-csokkentheted-a-stresszt-vezetes-kozben\/","title":"\u00cdgy cs\u00f6kkentheted a stresszt vezet\u00e9s k\u00f6zben","excerpt":"Naponta rengeteg ember \u00fcl a vol\u00e1n m\u00f6g\u00e9, akik mind elt\u00e9r\u0151 vezet\u00e9si tapasztalattal \u00e9s felk\u00e9sz\u00fclts\u00e9ggel rendelkeznek. Adunk n\u00e9h\u00e1ny tan\u00e1csot, hogy k\u00f6nnyebben viseld az utakon ad\u00f3d\u00f3 stresszt! ","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2022\/03\/driver-gbf7d3c654_1920.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2022\/03\/15\/nem-is-gondolnank-mi-allhat-a-rossz-alvas-mogott\/","title":"Ilyen legyen a h\u00e1l\u00f3szob\u00e1d, ha j\u00f3l akarsz aludni","excerpt":"Meglep\u0151 lehet, de a h\u00e1l\u00f3szobai k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek is jelent\u0151sen befoly\u00e1solj\u00e1k az alv\u00e1s min\u0151s\u00e9g\u00e9t.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2022\/02\/gettyimages-154953840.jpg"}],"term_name":"Sedacur Forte-marcius"},"sedacur_marcius":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2020\/10\/15\/hasznos-tippek-a-jobb-alvasert\/","title":"Hasznos tippek a jobb alv\u00e1s\u00e9rt","excerpt":"Kev\u00e9s olyan ember van, aki \u00e9let\u00e9ben legal\u00e1bb egyszer ne n\u00e9zett volna szembe alv\u00e1sprobl\u00e9m\u00e1kkal. Ez valahol term\u00e9szetes, hiszen \u00e9rz\u0151 \u00e9s gondolkod\u00f3 l\u00e9nyek vagyunk, emellett t\u00f6rt\u00e9nhetnek olyan esem\u00e9nyek az \u00e9let\u00fcnkben, amelyek felbor\u00edthatj\u00e1k term\u00e9szetes bioritmusunkat. Mit tehet\u00fcnk a jobb alv\u00e1s\u00e9rt? \u00d6sszeszedt\u00fck, hogy mire figyelj!","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2020\/10\/woman-2197947_1920.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2020\/10\/15\/a-rossz-alvas-veszelyei-milyen-kovetkezmenyei-lehetnek-ha-rosszul-alszunk\/","title":"A rossz alv\u00e1s vesz\u00e9lyei \u2013 milyen k\u00f6vetkezm\u00e9nyei lehetnek, ha rosszul alszunk?","excerpt":"Est\u00e9nk\u00e9nt a sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p felett g\u00f6rnyedsz? Kanap\u00e9n alszol, mert a h\u00e1l\u00f3szob\u00e1t elfoglalta a baba? Mindannyiunk \u00e9let\u00e9ben el\u0151fordulhatnak olyan id\u0151szakok, amikor az alv\u00e1sra nem mint kellemes tev\u00e9kenys\u00e9gre, hanem puszt\u00e1n sz\u00fcks\u00e9gszer\u0171 dologra tekint\u00fcnk. ","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2020\/10\/park-bench-771653_1920.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2020\/10\/15\/egy-iratlan-szabaly-amit-minden-autosnak-be-kellene-tartania\/","title":"Egy \u00edratlan szab\u00e1ly, amit minden aut\u00f3snak be kellene tartania","excerpt":"Nem lehet el\u00e9gszer hangs\u00falyozni a kipihents\u00e9g fontoss\u00e1g\u00e1t, ha aut\u00f3vezet\u00e9sr\u0151l van sz\u00f3, sajnos m\u00e9gsem \u00fcl\u00fcnk mindig a legfrissebb form\u00e1nkban a vol\u00e1n m\u00f6g\u00e9. Hogyan maradjunk m\u00e9gis \u00e9berek az aut\u00f3ban? Itt a seg\u00edts\u00e9g.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2020\/09\/gettyimages-139239246.jpg"}],"term_name":"Sedacur_m\u00e1rcius"},"sedacur-11":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2023\/10\/17\/aludj-jol-mutatjuk-hogyan-csinald-x\/","title":"Aludj j\u00f3l! Mutatjuk, hogyan csin\u00e1ld (x)","excerpt":"A n\u0151k mindig azt mondj\u00e1k, mi csak letessz\u00fck a fej\u00fcnket, \u00e9s m\u00e1r alszunk is. Pedig, ha \u00f6sszehasonl\u00edtjuk a k\u00e9t nemet, akkor arra jutunk, hogy f\u00e9rfiak \u00e9s n\u0151k ugyan\u00fagy szenvednek az alv\u00e1szavart\u00f3l, csak \u00e9pp m\u00e1s okok \u00e1llnak a h\u00e1tt\u00e9rben.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2023\/10\/sf_vezess_pr_2_sf_5p042_02310.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2023\/10\/16\/hagyd-abba-a-vezetest-ha-ezeket-eszleled\/","title":"Hagyd abba a vezet\u00e9st, ha ezeket \u00e9szleled!","excerpt":"Kutat\u00e1s bizony\u00edtotta, hogy f\u00e1radtan vezetni ugyanolyan vesz\u00e9lyes, mint ittasan. A f\u00e1radts\u00e1g persze relat\u00edv fogalom, de ha az al\u00e1bb bemutatott jeleket tapasztalod magadon, akkor biztosan ideje pihen\u0151t tartani.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2023\/09\/gettyimages-687602330.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2023\/10\/16\/hat-titok-a-haloszobarol-amitol-jobban-fogsz-aludni\/","title":"Hat titok a h\u00e1l\u00f3szob\u00e1r\u00f3l, amit\u0151l jobban fogsz aludni","excerpt":"\u00c9let\u00fcnk jelent\u0151s r\u00e9sz\u00e9t alv\u00e1ssal t\u00f6ltj\u00fck, nem mindegy ez\u00e9rt, milyen k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tt tessz\u00fck. Az al\u00e1bbiakban hat olyan t\u00e9nyez\u0151t mutatunk, amelyek jelent\u0151sen befoly\u00e1solj\u00e1k alv\u00e1sunk min\u0151s\u00e9g\u00e9t.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2023\/09\/gettyimages-1156011778.jpg"}],"term_name":"Sedacur-11"},"decathlon":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2019\/11\/25\/amig-kint-tombol-a-tel-a-negy-fal-kozott-eghet-a-zsir\/","title":"Am\u00edg kint tombol a t\u00e9l, a n\u00e9gy fal k\u00f6z\u00f6tt \u00e9ghet a zs\u00edr","excerpt":"J\u00f6nnek a t\u00e9li h\u00f3napok, de ez gyenge kifog\u00e1s az edz\u00e9s elker\u00fcl\u00e9s\u00e9re, aki akar, az otthon is tud izomt\u00f6meget n\u00f6velni, zs\u00edrt \u00e9getni.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2019\/11\/a18f1353-c624-4065-bec1-f67cadea3a8e.png"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2019\/11\/25\/mit-vegyek-karacsonyra-iden-harc-a-kilok-ellen\/","title":"5 tuti aj\u00e1nd\u00e9k\u00f6tlet, hogy az \u00fcnnepek alatt is megtartsd a form\u00e1d","excerpt":"A kar\u00e1csonyi id\u0151szak mindig kritikus, ha a kil\u00f3kr\u00f3l van sz\u00f3. A hal\u00e1szlevet t\u00f6lt\u00f6tt k\u00e1poszt\u00e1val, a bejglit zserb\u00f3val \u00e9s egy kis szaloncukorral fojtjuk le. De nincs ezzel gond, ha okosan csin\u00e1lj\u00e1tok.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2019\/11\/weight-loss-2036965_1920.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2019\/11\/25\/igy-keruld-el-a-plusz-kilokat-az-unnepek-alatt\/","title":"\u00cdgy ker\u00fcld el a plusz kil\u00f3kat az \u00fcnnepek alatt","excerpt":"Kev\u00e9s olyan ember akad az orsz\u00e1gban, aki decemberben nem szed mag\u00e1ra p\u00e1r kil\u00f3t az \u00fcnnepek alatt. Ha te is szeretn\u00e9d ezt elker\u00fclni,  olvasd el ezt a p\u00e1r tippet!","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2019\/11\/fogyos-ember.jpg"}],"term_name":"Sport"},"suzuki":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/magazin\/2019\/12\/18\/ezek-a-legtakarekosabb-benzines-kisautok\/","title":"Melyik aut\u00f3 fogyaszt t\u00e9nyleg keveset?","excerpt":"K\u00e9t\u00fcl\u00e9ses sportkocsit\u00f3l a kilencszem\u00e9lyes kisbuszig nagyon sokf\u00e9le szem\u00e9lyaut\u00f3 l\u00e9tezik elt\u00e9r\u0151 ig\u00e9nyekhez igazodva, A fogyaszt\u00e1scs\u00f6kkent\u00e9snek is t\u00f6bb \u00fatja van, a hibrid hajt\u00e1sl\u00e1nc egy eleve takar\u00e9kos aut\u00f3t is jobb\u00e1 tehet.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2019\/11\/leadsuzukishvs.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/magazin\/2019\/12\/18\/olcso-hibrid-suzuki-swift\/","title":"Norm\u00e1lis \u00e1ron hibridet? Igen, lehets\u00e9ges!","excerpt":"Sok\u00e1ig csak a k\u00f6rnyezettudatos gazdagok v\u00e1s\u00e1rolhattak maguknak \u00faj hibridet, de manaps\u00e1g szerencs\u00e9re m\u00e1s a helyzet. B\u0151 h\u00e1rom milli\u00f3 forint\u00e9rt is kaphat\u00f3 takar\u00e9kos \u00e9s megb\u00edzhat\u00f3 z\u00f6ldaut\u00f3.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2019\/11\/suzukijoo.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/magazin\/2019\/12\/18\/takarekos-autoval-eredtunk-a-zold-energia-nyomaba\/","title":"Takar\u00e9kos aut\u00f3val eredt\u00fcnk a z\u00f6ld energia nyom\u00e1ba","excerpt":"Mondhatn\u00e1d, hogy innen, a konnektorb\u00f3l. De enn\u00e9l az\u00e9rt bonyolultabb a helyzet, hiszen a konnektorba is valahonnan el kell jutnia. \u00c9s egy\u00e1ltal\u00e1n nem biztos, hogy a vezet\u00e9k m\u00e1sik v\u00e9g\u00e9n olyat l\u00e1tsz, aminek \u00f6r\u00fclsz.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2019\/12\/img_7067.jpg"}],"term_name":"Suzuki"},"tungsram":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2019\/12\/02\/legalis-led-ek-ezeket-szerelheted-a-klasszikus-izzo-helyere\/","title":"Leg\u00e1lis LED-ek az aut\u00f3ba","excerpt":"Tele vannak az aut\u00f3sboltok, a web\u00e1ruh\u00e1zak, az E-bay \u00e9s az Aliexpress aut\u00f3ba val\u00f3 LED-es f\u00e9nyforr\u00e1sokkal, amelyekkel ki lehet v\u00e1ltani az energi\u00e1t sokkal ink\u00e1bb h\u0151v\u00e9, mint f\u00e9nny\u00e9 alak\u00edt\u00f3 izz\u00f3kat. Ezek n\u00e9melyike m\u00e9g leg\u00e1lis is.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2019\/11\/t1.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2019\/12\/02\/igy-szereled-fel-a-varosi-terepjarod-ha-tenyleg-terepen-akarod-hasznalni\/","title":"\u00cdgy szereld fel a v\u00e1rosi terepj\u00e1r\u00f3d, ha t\u00e9nyleg terepen akarod haszn\u00e1lni","excerpt":"N\u00e9ha kimenn\u00e9l kicsit m\u00f3k\u00e1zni a hat\u00e1rba, vagy erdei utakra? Esetleg a hobbid a vad\u00e1szat, de nem akarsz k\u00e9t aut\u00f3t fenntartani emiatt, mert m\u00e1r \u00fagyis van egy 4x4-es suvod? Most adunk n\u00e9h\u00e1ny tippet, hogyan var\u00e1zsolj bel\u0151le egy er\u0151s k\u00f6zepes terepj\u00e1r\u00f3t.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2019\/11\/offroad-4439796_1920.jpg"},{"permalink":"https:\/\/www.vezess.hu\/driver\/2019\/12\/02\/izzo-helyett-led-az-autoban\/","title":"Izz\u00f3 helyett LED az aut\u00f3ban","excerpt":"Gondoln\u00e1d, hogy a LED b\u0151 f\u00e9l \u00e9vsz\u00e1zados tal\u00e1lm\u00e1ny? Azonban az aut\u00f3kban csak nemr\u00e9g kezdt\u00e9k el \u00e1tvenni a hagyom\u00e1nyos izz\u00f3k \u00f6sszes szerep\u00e9t.","image":"https:\/\/vezess2.p3k.hu\/app\/uploads\/2019\/11\/fuji2648.jpg"}],"term_name":"Tungsram"}},"site":"vezess"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://www.vezess.hu/app/plugins/central-sales-sponsored-block/assets/js/sponsoredpost.js?ver=1717059283' id='sponsoredpost_js-js'></script>
<script></script><link rel="https://api.w.org/" href="https://www.vezess.hu/wp-json/" /><link rel="alternate" type="application/json" href="https://www.vezess.hu/wp-json/wp/v2/posts/1830705" /><link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://www.vezess.hu/wordpress-core/xmlrpc.php?rsd" />
<meta name="generator" content="WordPress 6.3.1" />
<link rel='shortlink' href='https://www.vezess.hu/?p=1830705' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="https://www.vezess.hu/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fwww.vezess.hu%2Fujauto-teszt%2F2022%2F02%2F15%2Fkia-sportage-hibrid-teszt%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="https://www.vezess.hu/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fwww.vezess.hu%2Fujauto-teszt%2F2022%2F02%2F15%2Fkia-sportage-hibrid-teszt%2F&#038;format=xml" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Vezess" href="https://www.vezess.hu/feed/" />
<meta name="news_keywords" value="hibrid, Kia, Kia Sportage, Sportage" />
<meta itemprop="datePublished" content="2022-02-15T09:04:27+0100" />
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="57x57" href="//vezess2.p3k.hu/apple-touch-icon.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="60x60" href="//vezess2.p3k.hu/apple-touch-icon-60x60.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="72x72" href="//vezess2.p3k.hu/apple-touch-icon-72x72.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="//vezess2.p3k.hu/apple-touch-icon-76x76.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="114x114" href="//vezess2.p3k.hu/apple-touch-icon-114x114.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="120x120" href="//vezess2.p3k.hu/apple-touch-icon-120x120.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="144x144" href="//vezess2.p3k.hu/apple-touch-icon-144x144.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="//vezess2.p3k.hu/apple-touch-icon-152x152.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="//vezess2.p3k.hu/apple-touch-icon-180x180.png">
		<link rel="manifest" href="/manifest.json">
		<meta name="msapplication-TileColor" content="#707078">
		<meta name="msapplication-TileImage" content="//vezess2.p3k.hu/ms-icon-144x144.png">
		<meta name="theme-color" content="#707078">
		
		<!-- CENTRAL JW PLAYER -->
		<script type="text/javascript">
			var CentralJwPlayer = new function () {
				var self = this;
				this.data = {"embed":{"js":"<script src=\"https:\/\/content.jwplatform.com\/players\/%FILE_NAME%.js\"><\/script>","iframe":"<div class=\"jwplayer-iframe-container\" style=\"position:relative; padding-bottom:56.25%; overflow:hidden;\">\n<iframe src=\"https:\/\/content.jwplatform.com\/players\/%FILE_NAME%.html\" width=\"100%\" height=\"100%\" frameborder=\"0\" scrolling=\"auto\" allowfullscreen style=\"position:absolute;\"><\/iframe>\n<\/div>"},"placeholder":{"enabled":0,"onlyJsEnabled":0,"adFreeEnabled":0,"css":{"wrap":"central-jwplayer-wrap","wrapLoading":"-loading","embed":"central-jwplayer-embed-replace"}}};

				this.getPlayerIdBytype = function (playerType) {
					var playerId = null;

					if (typeof (this.data.playerId) == 'undefined') {
						return playerId;
					}

					if (playerType === 'sponsored_default' &&
							typeof (this.data.playerId.sponsoredDefault) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.sponsoredDefault;
					} else if (playerType === 'sponsored_autoplay' &&
							typeof (this.data.playerId.sponsoredAutoplay) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.sponsoredAutoplay;
					} else if (playerType === 'autoplay' &&
							typeof (this.data.playerId.autoplay) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.autoplay;
					} else if (typeof (this.data.playerId.default) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.default;
					}

					return playerId;
				};

				this.getPlayerTypeById = function (playerId) {
					let playerType = 'default';
					let types = {
						'default': 'default',
						'autoplay': 'autoplay',
						'sponsoredDefault': 'sponsored_default',
						'sponsoredAutoplay': 'sponsored_autoplay',
					};

					$.each(this.data.playerId, function (key, value) {
						if (value === playerId) {
							playerType = types[key];
							return false;
						}
					});

					return playerType;
				};

				this.getEmbed = function (videoId, playerType, embedType) {
					playerType = playerType || 'default';
					embedType = embedType || 'js';

					var embed = '';
					var playerId = this.getPlayerIdBytype(playerType);
					var fileName = videoId;

					if (embedType === 'iframe') {
						embed = this.data.embed.iframe;
					} else {
						embed = this.data.embed.js;
					}

					if (playerId !== null) {
						fileName += '-' + playerId;
					}

					return embed.replace(/\%FILE_NAME\%/gi, fileName);
				};

				this.getPlayerIdForReplace = function (origPlayerId) {
					if (this.data.placeholder.adFreeEnabled !== 1) {
						return origPlayerId;
					}

					if (origPlayerId === this.data.playerId.autoplay
							|| origPlayerId === this.data.playerId.sponsoredAutoplay) {
						return this.data.playerId.sponsoredAutoplay;
					} else {
						return this.data.playerId.sponsoredDefault;
					}
				};

				this.replacePlaceHolders = function () {
					let cssClasses = self.data.placeholder.css;

					$('.' + cssClasses.wrap).each(function () {
						let embedPlaceholder = $(this).find('.' + cssClasses.embed);
						let playerId = self.getPlayerIdForReplace($(this).data('player-id'));
						let videoId = $(this).data('video-id');
						let playerType = self.getPlayerTypeById(playerId);
						let embedType = (self.data.placeholder.onlyJsEnabled === 1) ? 'js' : $(this).data('embed-type');
						let playerDivId = 'botr_' + videoId + '_' + playerId + '_div';
						let embedCode = self.getEmbed(videoId, playerType, embedType);

						if (embedType === 'js') {
							$(this).append('<div id="' + playerDivId + '"></div>');
						}

						embedPlaceholder.replaceWith(embedCode);
						$(this).removeClass(cssClasses.wrapLoading);
					});
				};

				this.enableAdFree = function () {
					this.data.placeholder.adFreeEnabled = 1;
				};
			};

			if (CentralJwPlayer.data.placeholder.enabled === 1) {
				$(document).ready(function () {
					CentralJwPlayer.replacePlaceHolders();
				});
			}
		</script>
		<!-- /CENTRAL JW PLAYER -->
		
<script type="text/javascript">
	  window.dataLayer = window.dataLayer || [];
	  dataLayer.push({
'contentBrand': 'Kia',
'vehicleBodyType': 'Szabadidő autó/Terepjáró',
'vehicleSizeCategory': 'Kompakt',
'vehicleFuelType': 'Benzin'
});
</script><meta name="robots" content="max-image-preview:large">
			<meta name="referrer" content="always">      <meta name="onesignal" content="wordpress-plugin"/>
            <script>

      window.OneSignal = window.OneSignal || [];

      OneSignal.push( function() {
        OneSignal.SERVICE_WORKER_UPDATER_PATH = 'OneSignalSDKUpdaterWorker.js';
                      OneSignal.SERVICE_WORKER_PATH = 'OneSignalSDKWorker.js';
                      OneSignal.SERVICE_WORKER_PARAM = { scope: '/app/plugins/onesignal-free-web-push-notifications/sdk_files/push/onesignal/' };
        OneSignal.setDefaultNotificationUrl("https://www.vezess.hu/wordpress-core");
        var oneSignal_options = {};
        window._oneSignalInitOptions = oneSignal_options;

        oneSignal_options['wordpress'] = true;
oneSignal_options['appId'] = '2c03b7a2-46c7-4107-b234-d59a640b9adc';
oneSignal_options['allowLocalhostAsSecureOrigin'] = true;
oneSignal_options['welcomeNotification'] = { };
oneSignal_options['welcomeNotification']['disable'] = true;
oneSignal_options['path'] = "https://www.vezess.hu/app/plugins/onesignal-free-web-push-notifications/sdk_files/";
oneSignal_options['safari_web_id'] = "web.onesignal.auto.08b05e7f-114b-4b4f-a485-263bca659097";
oneSignal_options['promptOptions'] = { };
                OneSignal.init(window._oneSignalInitOptions);
                OneSignal.showNativePrompt();      });

      function documentInitOneSignal() {
        var oneSignal_elements = document.getElementsByClassName("OneSignal-prompt");

        var oneSignalLinkClickHandler = function(event) { OneSignal.push(['registerForPushNotifications']); event.preventDefault(); };        for(var i = 0; i < oneSignal_elements.length; i++)
          oneSignal_elements[i].addEventListener('click', oneSignalLinkClickHandler, false);
      }

      if (document.readyState === 'complete') {
           documentInitOneSignal();
      }
      else {
           window.addEventListener("load", function(event){
               documentInitOneSignal();
          });
      }
    </script>
<script type="application/ld+json">{"author":{"name":"Földes Attila","@type":"Person"},"publisher":{"name":"vezess.hu","logo":{"name":"Vezess","url":"https:\/\/www.vezess.hu\/app\/themes\/vezess\/images\/vezess-logo-red.png","datePublished":"2018-03-14","contentSize":"6.09 kB","contentUrl":"https:\/\/www.vezess.hu\/app\/themes\/vezess\/images\/vezess-logo-red.png","caption":"Vezess logó","@type":"ImageObject"},"@type":"Organization"},"itemReviewed":{"name":"Kia Sportage","brand":{"name":"Kia","@type":"Brand"},"category":"Kompakt","model":"Sportage","bodyType":"Szabadidő autó\/Terepjáró","fuelType":"Benzin","@type":"Vehicle"},"reviewRating":{"bestRating":10,"ratingValue":"8.01","worstRating":1,"@type":"Rating"},"@type":"Review","@context":"https:\/\/schema.org"}</script><meta name="generator" content="Powered by WPBakery Page Builder - drag and drop page builder for WordPress."/>
<meta name="title" content="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? &#8211; Vezess">		<style type="text/css" id="wp-custom-css">
			.mejs-controls {
margin-top:20px!important;
margin-bottom:20px!important;
}

.mejs-controls .mejs-time-rail .mejs-time-total {
background:#ffffff!important;
}

.mejs-container {
background:transparent!important;
}

.mejs-container .mejs-controls {
background: #ef3526!important;
border-radius: 15px!important;
padding: 5px!important;
height: 50px!important;
}		</style>
					<script>
				ctsIsArticlePage = true;
				ctsPageType = "article";
				var _ceCTSData = _ceCTSData || {};

				_ceCTSData.isArticlePage = true;
				_ceCTSData.pageType      = 'article';
				_ceCTSData.hasRightCol   = true;
				_ceCTSData.isSponsored   = false;
			</script>
		        <script>
            var _ceCTSData = _ceCTSData || {};
            _ceCTSData.isArticlePage = true;
            _ceCTSData.pageType = "article";
            _ceCTSData.isRestrictedContent = false;
            _ceCTSData.pageVersion = {"dev":"desktop","ref":"all","readMore":"false"};
                            _ceCTSData.contentLayout = "content-test";
                                        _ceCTSData.contentBrand = ",kia,";
                                        _ceCTSData.contentModel = ",sportage,";
                                        _ceCTSData.vehicleBodyType = ",szabadidő autó/terepjáró,";
                                        _ceCTSData.vehicleSizeCategory = ",kompakt,szabadidő autó,";
                                        _ceCTSData.vehicleFuelType = ",benzin,hibrid,";
                                        _ceCTSData.authorId = "6";
                _ceCTSData.author = "Földes Attila";
                        _ceCTSData.hotjar = false;
			_ceCTSData.isSponsored = false;
        </script>
        		<!-- CTS - header -->
		<script type="text/javascript" src="//cts.p24.hu/service/js/vezess-wp/ujtesztek/?20180524"></script>
		<script type="text/javascript">
			var tagging = null;
			try {
				tagging = new Tagging();
				tagging.render('head'); }
			catch (err) {
				if (tagging) tagging.log(err);
			}
		</script><noscript><style> .wpb_animate_when_almost_visible { opacity: 1; }</style></noscript>		<meta property="fb:app_id" content="463356097607643">
		<script>
			window.fbAppID = '463356097607643';
			window.fbAsyncInit = function() {
				FB.init({
					appId      : window.fbAppID,
					xfbml      : true,
					version    : 'v2.9'
				});
			};

			(function(d, s, id){
				var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
				if (d.getElementById(id)) {return;}
				js = d.createElement(s); js.id = id;
				js.src = "//connect.facebook.net/hu_HU/sdk.js";
				fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
			}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));
		</script>
	
	<script>
                var facebookPublicAccessToken = "2158767717698038|EbBMsP_nvBJocT62Ljm5BUagIzk";
              </script>
	
	

	</head>


<body class="post-template-default single single-post postid-1830705 single-format-standard nopadding body-content-test o-site1 -site1 wpb-js-composer js-comp-ver-7.3 vc_responsive">
			<!-- CTS - body-start -->
		<script type="text/javascript">
			try {
				tagging.render('body-start'); }
			catch (err) {
				if (tagging) tagging.log(err);
			}
		</script>
	<div id="fb-root"></div>
			<script>(function(d, s, id) {
				var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
				if (d.getElementById(id)) return;
				js = d.createElement(s); js.id = id;
				js.src = "//connect.facebook.net/hu_HU/sdk.js#xfbml=1&version=v2.9&appId="+window.fbAppID;
				fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
			}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));
		</script>
	
			<header class="m-header index u-cf row" id="header">
			<div class="m-header__wrap u-cntWidthInMenu">
				
<div class="m-header__logoWrap">
	<a class="a-logo -desktopLogo -logo-blog-1 u-fl" id="header-logo" href="/" title="Vezess"></a>
	
</div>

<div class="m-header__menubarWrap">
	<a class="m-bars index-hamburger-menu " id="hamburger-menu">
		<div class="m-bars__icon">
			<span class="m-bars__line"></span>
			<span class="m-bars__line"></span>
			<span class="m-bars__line"></span>
			<span class="m-bars__line"></span>
		</div>
	</a>
</div>

<div class="m-menu" id="hamburger-menu-cnt">
	<div class="m-menu__cnt">
		<div class="m-menu__menuBlock">
			<div class="m-subHeader__fuelWrap -mobileFuel">
									<div class="m-header__fuelWidgetWrap">
						
<div class="m-fuelWidget" id="fuel-box">
    <a href="https://www.vezess.hu/benzinar/">
        <div class="m-fuelWidget__txtWrap">
            <p class="m-fuelWidget__txt u-cf">B:&nbsp;<span class="m-fuelWidget__value">600.0 Ft<i class="fa fa-caret-down" aria-hidden="true"></i></span></p>
            <p class="m-fuelWidget__txt u-cf">D:&nbsp;<span class="m-fuelWidget__value">603.0 Ft<i class="fa fa-caret-up" aria-hidden="true"></i></span></p>
        </div>
    </a>
</div>
					</div>
							</div>
			<div class="m-menu__wrap">
											<a class="a-menu menu-markak" href="https://www.vezess.hu/markak/" title="Márkák">Márkák</a>
														<a class="a-menu menu-ujauto-tesztek" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/" title="Újautó-tesztek">Újautó-tesztek</a>
														<a class="a-menu menu-hirek" href="https://www.vezess.hu/hirek/" title="Hírek">Hírek</a>
														<a class="a-menu menu-driver" href="https://www.vezess.hu/driver/" title="Driver">Driver</a>
														<a class="a-menu menu-haszongepjarmu" href="https://www.vezess.hu/haszongepjarmu/" title="Haszongépjármű">Haszongépjármű</a>
														<a class="a-menu menu-forma-1" href="https://www.vezess.hu/forma-1/" title="Forma-1">Forma-1</a>
														<a class="a-menu menu-magazin" href="https://www.vezess.hu/magazin/" title="Magazin">Magazin</a>
														<a class="a-menu menu-hasznalt-auto" href="https://www.vezess.hu/hasznaltauto-tesztek/" title="Használt autó">Használt autó</a>
														<a class="a-menu menu-vezetunk" href="https://www.vezess.hu/vezetunk/" title="Vezetünk">Vezetünk</a>
														<a class="a-menu menu-video" href="https://www.vezess.hu/video/" title="Videó">Videó</a>
														<a class="a-menu menu-techabc-autos-lexikon" href="https://www.vezess.hu/techabc-autos-lexikon/" title="TechABC - Autós lexikon">TechABC - Autós lexikon</a>
										</div>
			<div class="m-menu__pseudoFooter">
				<a class="m-menu__pseudoLink" href="https://sales.centralmediacsoport.hu/termekportfolio/online/ferfi/vezess/" title="Médiaajánlat">Médiaajánlat</a>
				<a class="m-menu__pseudoLink" href="/impresszum/" title="Impresszum">Impresszum</a>
				<a class="m-menu__pseudoLink" href="/felhasznalasi-feltetelek/" title="Felhasználás">Felhasználás</a>
				<a class="m-menu__pseudoLink" href="/adatvedelem/" title="Adatvédelem">Adatvédelem</a>
				<span class="m-menu__pseudoFooterTxt">Vezess &copy; 2001-2024</span>
			</div>
		</div>
		<div class="m-menu__newsBlock">
			<h2 class="m-menu__newsBlockTitle">Legfrissebb</h2>
			<div class="m-menu__newsBlockCnt ">
																			<div class="m-menu__newsItem">
					<a href="https://www.vezess.hu/hirek/2024/05/30/cadillac-optiq-2025/" class="m-menu__newsImgLink">
						<img class="m-menu__newsImg" src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2024/05/2025-cadillac-optiq-001-700x467.jpg" alt="">
					</a>
												<a href="https://www.vezess.hu/author/svekus-gergo/" class="m-menu__newsAuthor a-authorName author">Svékus Gergő</a>
										<h2 class="m-menu__newsTitle">
						<a href="https://www.vezess.hu/hirek/2024/05/30/cadillac-optiq-2025/" class="m-menu__newsTitleLink">Patinás márka tér vissza Európába</a>
					</h2>
				</div>
															<div class="m-menu__newsItem">
					<a href="https://www.vezess.hu/vezetunk/2024/05/30/igy-mentheted-meg-magad-a-hogutatol-az-autoban/" class="m-menu__newsImgLink">
						<img class="m-menu__newsImg" src="https://www.vezess.hu/app/themes/vezess/images/Vezess-logo-red-300x200.png" alt="">
					</a>
												<a href="https://www.vezess.hu/author/kovacs-miklos/" class="m-menu__newsAuthor a-authorName author">Kovács Miklós</a>
										<h2 class="m-menu__newsTitle">
						<a href="https://www.vezess.hu/vezetunk/2024/05/30/igy-mentheted-meg-magad-a-hogutatol-az-autoban/" class="m-menu__newsTitleLink">Így mentheted meg magad a hőgutától az autóban</a>
					</h2>
				</div>
															<div class="m-menu__newsItem">
					<a href="https://www.vezess.hu/hirek/2024/05/30/egyre-tobben-keresik-a-hasznalt-kinai-villanyautokat/" class="m-menu__newsImgLink">
						<img class="m-menu__newsImg" src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2024/05/byd-seal-u-phev-teszt-2024-08-700x467.jpg" alt="">
					</a>
												<a href="https://www.vezess.hu/author/vezess/" class="m-menu__newsAuthor a-authorName author">Vezess</a>
										<h2 class="m-menu__newsTitle">
						<a href="https://www.vezess.hu/hirek/2024/05/30/egyre-tobben-keresik-a-hasznalt-kinai-villanyautokat/" class="m-menu__newsTitleLink">Egyre többen keresik a használt kínai villanyautókat</a>
					</h2>
				</div>
															<div class="m-menu__newsItem">
					<a href="https://www.vezess.hu/hasznaltauto-tesztek/2024/05/30/igy-lehet-nagyon-rafazni-hasznalt-autora/" class="m-menu__newsImgLink">
						<img class="m-menu__newsImg" src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2024/05/carnet_ha_3-700x467.jpg" alt="">
					</a>
												<a href="https://www.vezess.hu/author/szorenyi-andras/" class="m-menu__newsAuthor a-authorName author">Szörényi András</a>
										<h2 class="m-menu__newsTitle">
						<a href="https://www.vezess.hu/hasznaltauto-tesztek/2024/05/30/igy-lehet-nagyon-rafazni-hasznalt-autora/" class="m-menu__newsTitleLink">Így lehet nagyon ráfázni használt autóval</a>
					</h2>
				</div>
												</div>
		</div>
	</div>
</div>

<div class="m-header__actualMenuWrap">
	<ul id="menu-beta-kontextus-kategoriak-menu" class="menu" itemscope=""><li id="menu-item-1736881" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category current-post-ancestor current-menu-parent current-post-parent menu-item-1736881" itemprop="name"><a href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/" itemprop="url">Újautó-teszt</a></li>
<li id="menu-item-1736882" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1736882" itemprop="name"><a href="https://www.vezess.hu/magazin/" itemprop="url">Magazin</a></li>
<li id="menu-item-583893" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-583893" itemprop="name"><a href="https://www.vezess.hu/hirek/" itemprop="url">Hírek</a></li>
<li id="menu-item-583894" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-583894" itemprop="name"><a href="https://www.vezess.hu/vezetunk/" itemprop="url">Vezetünk</a></li>
<li id="menu-item-1639196" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1639196" itemprop="name"><a href="https://www.vezess.hu/video/" itemprop="url">Videó</a></li>
</ul></div>

<div class="m-header__searchWrap u-tC">
	<div class="m-search -lightGreyBack search" id="search-field">
		<div class="m-search__pseudoIconSearch a-icon fas fa-search -pseudoSearchBtn"></div>
		<input class="m-search__input a-input" id="search-helper" type="text" name="kereses" value="" placeholder="Keresés márka és modell alapján" />
		<div class="m-search__layerCnt" id="search-layer-cnt">
	
	<div id="search-field-2" class="-searchBlock2 search">
		<input class="a-input m-search__input -greyBack" id="search" type="text" name="kereses"
			value=""
			placeholder="Keresés márka és modell alapján"/>
		<div class="m-search__layerCntWrap" id="search-suggest">
			<ul class="m-search__layerCntInnerWrap list-unstyled">
			</ul>
		</div>
	</div>
	<div class="m-search__layerCntWrap search-brands-content">
		<div class="m-search__tabCnt active" sub-content="marka">
			<div class="d-flex">
							<div class="flex-fill">
										<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/alfa-romeo/">Alfa Romeo</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/audi/">Audi</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/bentley/">Bentley</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/bmw/">BMW</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/bugatti/">Bugatti</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/byd/">BYD</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/citroen/">Citroën</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/cupra/">Cupra</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/dacia/">Dacia</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/ds/">DS</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/ferrari/">Ferrari</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/fiat/">Fiat</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/ford/">Ford</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/genesis/">Genesis</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/honda/">Honda</a>
											</div>
						<div class="flex-fill">
												<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/hyundai/">Hyundai</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/ikarus/">Ikarus</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/infiniti/">Infiniti</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/isuzu/">Isuzu</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/iveco/">Iveco</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/jaguar/">Jaguar</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/jeep/">Jeep</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/kia/">Kia</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/lada/">Lada</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/lamborghini/">Lamborghini</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/land-rover/">Land Rover</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/lexus/">Lexus</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/lotus/">Lotus</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/maserati/">Maserati</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/mazda/">Mazda</a>
											</div>
						<div class="flex-fill">
												<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/mclaren/">McLaren</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/mercedes-benz/">Mercedes-Benz</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/mini/">Mini</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/mitsubishi/">Mitsubishi</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/morgan/">Morgan</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/nio/">Nio</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/nissan/">Nissan</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/opel/">Opel</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/peugeot/">Peugeot</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/polestar/">Polestar</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/porsche/">Porsche</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/renault/">Renault</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/renault-trucks/">Renault Trucks</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/rimac/">Rimac</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/rivian/">Rivian</a>
											</div>
						<div class="flex-fill">
												<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/rolls-royce/">Rolls-Royce</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/seat/">Seat</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/skoda/">Škoda</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/smart/">Smart</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/ssangyong/">Ssangyong</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/subaru/">Subaru</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/suzuki/">Suzuki</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/tesla/">Tesla</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/toyota/">Toyota</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/volkswagen/">Volkswagen</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/volvo/">Volvo</a>
											<a class="m-search__layerLink" href="https://www.vezess.hu/volvo-trucks/">Volvo Trucks</a>
									</div>
							</div>
		</div>
	</div>
</div>
		<span class="m-search__iconSearch a-icon fas fa-search -searchBtn"></span>
	</div>
</div>
			</div>
		</header>
		<div class="m-subHeader">
			<div class="m-subHeader__menuAndFuelWrap u-cntWidthInMenu">
				<nav class="m-subHeader__menuWrap vezess-sm-slider-container">
					<ul id="menu-fejlec-menu" class="m-customHeaderMenu vezess-sm-slider-track" itemscope=""><li id="menu-item-2048994" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2048994" itemprop="name"><a href="https://www.vezess.hu/iranyafociebegybydval/" itemprop="url">Elviszünk a foci-Eb-re!</a></li>
<li id="menu-item-2032417" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2032417" itemprop="name"><a href="https://www.vezess.hu/cimke/forma-1-monacoi-nagydij/" itemprop="url">Forma-1 Monacói Nagydíj</a></li>
<li id="menu-item-2038818" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2038818" itemprop="name"><a href="https://www.vezess.hu/forma-1/2024/02/07/rekordszezonnal-folytatodik-a-forma-1-versenynaptar/" itemprop="url">Forma-1 versenynaptár</a></li>
</ul>				</nav>
				<div class="m-subHeader__dragee"></div>
				<div class="m-subHeader__fuelWrap -desktopFuel">
										<div class="m-header__fuelWidgetWrap">
						
<div class="m-fuelWidget" id="fuel-box">
    <a href="https://www.vezess.hu/benzinar/">
        <div class="m-fuelWidget__txtWrap">
            <p class="m-fuelWidget__txt u-cf">B:&nbsp;<span class="m-fuelWidget__value">600.0 Ft<i class="fa fa-caret-down" aria-hidden="true"></i></span></p>
            <p class="m-fuelWidget__txt u-cf">D:&nbsp;<span class="m-fuelWidget__value">603.0 Ft<i class="fa fa-caret-up" aria-hidden="true"></i></span></p>
        </div>
    </a>
</div>
					</div>
									</div>
			</div>
		</div>
				<!-- CTS - content-top -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content-top>
				<script>
					try {
						tagging.render('content-top'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div><div class="u-cntW -breadcrumbWrap">
	
	<div class="m-breadCrumb">
									<a class="m-breadCrumb__link" href="https://www.vezess.hu" title="Címoldal"
				aria-label="Címoldal">Címoldal</a>
						<a class="m-breadCrumb__link" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/"
			title="Újautó-teszt" aria-label="Újautó-teszt">
				Újautó-teszt			</a>
								<a class="m-breadCrumb__link" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2022/02/15/kia-sportage-hibrid-teszt/"
			title="Teszt: Kia Sportage 230..." aria-label="Teszt: Kia Sportage 230...">
				Teszt: Kia Sportage 230...			</a>
			</div>
</div>
<div class="m-newCarTest -fullBgImg u-cntW no-p" id="review-top"
	style="background-image: url('https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/mg_7233-1100x480.jpg');"	>
		<div class="m-newCarTest__imgCntWrap">
					<h2 class="m-newCarTest__imgCntTitle">Teszt: Kia Sportage 230 Hybrid GT-Line</h2>
							<h1 class="m-newCarTest__title d-none d-sm-block">Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is?</h1>
			</div>
</div>
<div class="m-newCarTest__authorAndLeadWrap u-cntW">
	<div class="o-post__author m-authorBar -newCarTest u-cf info-bar">
		<div class="o-post__authorCnt m-author data">
			<div class="m-author__wrap">
														<div class="m-author__item">
						<a class="m-author__imgWrap author-pic" href="https://www.vezess.hu/author/foldes-attila/" title="Földes Attila">
							<img alt='' src='https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/09/avatar_user_6_1662380254-64x64.png' srcset='https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/09/avatar_user_6_1662380254-128x128.png 2x' class='avatar avatar-64 photo' height='64' width='64' loading='lazy' decoding='async'/>						</a>
						<a class="m-author__authorName author-name" href="https://www.vezess.hu/author/foldes-attila/" title="Földes Attila">
							Földes Attila						</a>
					</div>
							</div>
			<div class="o-post__dateWrap">
				<p class="o-post__date a-date release">
											2022.02.15. kedd 09:04														</p>
			</div>
		</div>
					<div class="o-post__authorShare">
				<div class="m-social share social-item ce_widget" data-ce-widget="Lead alatti megosztás gombok">
					<a
						class="m-social__item social social-facebook ce_widget"
						data-ce-widget="Facebook megosztás gomb"
						href="#"
						onclick="window.open('https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u='+encodeURIComponent(window.location.href), 'targetWindow', 'toolbar=no, location=no, status=no, menubar=no, scrollbars=yes, resizable=yes, width=600, height=400'); return false;"
						title="Facebook - Vezess"
					>
						<img class="m-social__item__icon" src="https://www.vezess.hu/app/themes/vezess/images/share-facebook.svg" alt="Facebook" aria-hidden="true">
					</a>
					<a
						class="m-social__item social social-messenger ce_widget"
						data-ce-widget="Messenger megosztás gomb"
						href="fb-messenger://share/?link=https%3A%2F%2Fwww.vezess.hu%2Fujauto-teszt%2F2022%2F02%2F15%2Fkia-sportage-hibrid-teszt&app_id=463356097607643&utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=tsrc_messenger"
						onclick="if ( window.innerWidth > 786 ) window.open('https://www.facebook.com/dialog/send?link='+encodeURIComponent(window.location.href)+'&app_id=463356097607643&redirect_uri='+encodeURIComponent('https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2022/02/15/kia-sportage-hibrid-teszt'), 'targetWindow', 'toolbar=no, location=no, status=no, menubar=no, scrollbars=yes, resizable=yes, width=600, height=400'); return window.innerWidth <= 768;"
						title="Messenger - Vezess"
					>
						<img class="m-social__item__icon" src="https://www.vezess.hu/app/themes/vezess/images/share-messenger.svg" alt="Messenger" aria-hidden="true">
					</a>
				</div>
			</div>
			</div>
	<p class="o-post__lead lead">Kívülről vagány, bentről remekül használható, tágas, kényelmes jószág a Kia Sportage hibridje. De vajon takarékos is?</p>
</div>

<div class="u-cntW no-p _ce_measure_top" id="main-container">
	<div class="m-newCarTest__mainCnt news reviews-main" id="main">
		<div class="row no-m ce_row">

			            <div class="m-newCarTest__leftSidebar mw-300 no-p ce_column" id="review-sidebar">
                <div class="m-newCarTest__leftSidebarStickyWrap rsb" id="sticky-cnt">
                    <div class="m-newCarTest__leftSidebarCntWrap categories ce_widget" data-ce-widget="review-sidebar-categories">
                        <a class="m-newCarTest__leftSidebarImgWrap model" title="Kia">
                            <img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-03-700x467.jpg" alt="Kia Sportage" class="m-newCarTest__leftSidebarImg" />
                        </a>
                        <a class="m-newCarTest__leftSidebarLink -carType" href="https://www.vezess.hu/kia/sportage/" title="Kia Sportage" target="_blank">Kia Sportage</a>
                        <a class="m-newCarTest__leftSidebarLink spec" title="Műszaki adatok">Műszaki adatok</a>
                        <a class="m-newCarTest__leftSidebarLink related-cars" title="Rivális autók">Rivális autók</a>
						                            <a class="m-newCarTest__leftSidebarLink" href="https://www.kia.com/hu/tesztvezetes/#/" target="_blank" title="Tesztvezetés">Tesztvezetés</a>
												                            <a class="m-newCarTest__leftSidebarLink" href="http://www.kia.com/hu/vasarlas/konfigurator.c1a34a19-ffc9-431e-9d13-8dfd96514046/" target="_blank" title="Konfigurátor">Konfigurátor</a>
												                            <a class="m-newCarTest__leftSidebarLink" href="https://www.kia.com/hu/markakereskedesek/#/" target="_blank" title="Kereskedések">Kereskedések</a>
												                            <a class="m-newCarTest__leftSidebarLink" href="https://www.kia.com/content/dam/kwcms/kme/hu/hu/assets/contents/utility/Brochure/price-list/kia-sportage-arlista.pdf" target="_blank" title="Árlista">Árlista</a>
						                        <div class="m-newCarTest__ratingWrap">
							                                <p class="m-newCarTest__navbarLabel">Olvasói szavazás állása</p>
                                <p class="m-newCarTest__navbarRatingWrap rating">
									                                        <i class="fas fa-star" aria-hidden="true"></i>
										                                        <i class="fas fa-star" aria-hidden="true"></i>
										                                        <i class="fas fa-star" aria-hidden="true"></i>
										                                        <i class="fas fa-star" aria-hidden="true"></i>
										                                        <i class="far fa-star" aria-hidden="true"></i>
										                                </p>
								                        </div>
                    </div>
                    <div class="m-newCarTest__leftSidebarCnt">
                        <div>		<!-- CTS - right020 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=right020>
				<script>
					try {
						tagging.render('right020'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div></div>
                    </div>
                </div>
            </div>

						<div class="m-newCarTest__cntWrap" id="newcar-cnt">
				
				<article class="o-post m-newCarTest__cntInnerWrap" id="review">
					<div class="m-newCarTest__cntWithNavigationWrap ce_column" id="review-content">

												<nav class="m-newCarTest__navbar" id="review-nav">
							<div class="m-newCarTest__navbarWrap">
								<div class="m-newCarTest__navbarInnerWrap">
									<div class="m-newCarTest__navbarCnt">
										<div class="m-newCarTest__navbarCntWrap ul vezess-review-nav">
											<div class="m-newCarTest__navbarMenu vezess-sm-slider-container">
												<div class="m-newCarTest__navbarMenuWrap vezess-sm-slider-track">
													<div class="li">
														<a class="m-newCarTest__navbarMenuItem u-fl review-nav-h2" href="#kulso" title="Külső">Külső</a>
													</div>
													<div class="li">
														<a class="m-newCarTest__navbarMenuItem u-fl review-nav-h2" href="#belso" title="Belső">Belső</a>
													</div>
													<div class="li">
														<a class="m-newCarTest__navbarMenuItem u-fl review-nav-h2" href="#technika" title="Technika">Technika</a>
													</div>
													<div class="li">
														<a class="m-newCarTest__navbarMenuItem u-fl review-nav-h2" href="#vezetes" title="Vezetés">Vezetés</a>
													</div>
													<div class="li">
														<a class="m-newCarTest__navbarMenuItem u-fl review-nav-h2" href="#koltsegek" title="Költségek">Költségek</a>
													</div>
													<div class="li">
														<a class="m-newCarTest__navbarMenuItem u-fl review-nav-h2" href="#ertekeles" title="Értékelés">Értékelés</a>
													</div>
												</div>
											</div>
										</div>
									</div>
								</div>
							</div>
						</nav>

												<div class="u-onlyArticlePages o-post__cntWrap article-body">
							<table class="article-table article-brief-table">
<tbody>
<tr class="head odd">
<th class="textAlignCenter" colspan="2">Röviden – Kia Sportage 230 HYBRID GT-Line</th>
</tr>
<tr>
<td>Mi ez?</td>
<td class="textAlignCenter">A Kia kompakt méretű szabadidő-autójának ötödik generációja, hibrid hajtással</td>
</tr>
<tr>
<td>Mit tud?</td>
<td class="textAlignCenter">Komfortos, praktikus belsejű, remek ergonómiájú, tágas családi autó, összkerékhajtással, hét év garanciával</td>
</tr>
<tr>
<td>Mibe kerül?</td>
<td class="textAlignCenter">A sima benzines Sportage belépőára 8.749.000 forint, a hibridé 12.249.000 </td>
</tr>
<tr>
<td>Kinek jó?</td>
<td class="textAlignCenter">Aki szimplán egy jó, és jól használható autót keres, okos extrákkal, az boldog lesz a Sportage kormánya mögött</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p style="text-align: justify"><img decoding="async" fetchpriority="high" class="aligncenter size-large wp-image-1830706" src="https://vezess2.p3k.hu/app/themes/vezess/images/blur.png" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 1" width="700" height="220" data-src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-meret-700x220.jpg" data-src-mobile="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-meret-700x220.jpg" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 1"></p>		<!-- CTS - content010 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content010>
				<script>
					try {
						tagging.render('content010'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		<!-- CTS - content020 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content020>
				<script>
					try {
						tagging.render('content020'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>
<p style="text-align: justify">Tavaly, <a href="https://www.vezess.hu/hirek/2021/09/01/kia-sportage-eu-mk5-premier/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">2021 őszén futott be</a> a kompakt koreai szabadidő-autó ötödik generációs modellje, amit benzines, dízel és lágytól az öntöltőn át a konnektorból is tölthető hibridig mindenféle változatban gyártanak. Ezúttal a 230 lóerős, öntöltő hibridet kaparintottuk meg, a legcifrább, GT-Line felszereltségi szinttel, összkerékhajtással, automatikus váltóval.</p>

	<div id="cegPostCnt_1" class="o-cegPostCnt -inContent" data-title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is?">
		<a class="o-cegPostCnt__opener m-cegOpener _ce_measure_widget _ce_measure_link" href="?gallery=1/1/kia-sportage-teszt-01" data-ce-measure-widget="gallery-open">
	<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-01.jpg" class="m-cegOpener__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 2" decoding="async" sizes="(max-width: 991px) 100vw, (max-width: 1039px) 66vw, 684px" loading="lazy" srcset="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-01.jpg 1500w, https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-01-340x227.jpg 340w, https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-01-700x467.jpg 700w, https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-01-196x131.jpg 196w, https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-01-768x512.jpg 768w, https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-01-978x652.jpg 978w, https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-01-550x366.jpg 550w, https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-01-980x653.jpg 980w" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 2">	<div class="m-cegOpener__btn"></div>
</a>
<div class="o-cegPostCnt__layer m-cegLayer _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-layer" style="display: none">
	<div class="m-cegLayer__top m-cegHeader _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-header">
					<span class="m-cegHeader__logo"><a href="/"><span class="a-cegLogo"></span></a></span>
				<div class="m-cegHeader__imgCnt">
			<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-01-196x131.jpg" class="m-cegHeader__imgOpener" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 3" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 3">		</div>
		<h2 class="m-cegHeader__title a-cegGalleryTitle"><i class="fa fa-angle-left"></i>Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is?</h2>
		<div class="m-cegHeader__pagination a-cegPagination"></div>
		<div class="m-cegHeader__closeBtn close-button nlc-icon-close _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-close-btn"><i class="fa fa-times" aria-hidden="true"></i></div>
	</div>
	<div class="m-cegLayer__screen">
		<div class="m-cegLayer__carousel m-cegCarousel">
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/1/kia-sportage-teszt-01" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-01.jpg" data-title="Modern, izgalmas forma " data-desc="Modern, izgalmas forma ">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-01.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 4" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 4">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">1</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Modern, izgalmas forma </span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Modern, izgalmas forma </div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/2/kia-sportage-teszt-03" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-03.jpg" data-title="" data-desc="">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-03.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 5" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 5">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">2</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption"></span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc"></div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/3/kia-sportage-teszt-04" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-04.jpg" data-title="A GT-Line műanyagja csillogó fekete, a többié kevésbé csinos, matt" data-desc="A GT-Line műanyagja csillogó fekete, a többié kevésbé csinos, matt">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-04.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 6" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 6">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">3</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">A GT-Line műanyagja csillogó fekete, a többié kevésbé csinos, matt</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">A GT-Line műanyagja csillogó fekete, a többié kevésbé csinos, matt</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
												<div class="m-cegCarousel__item -banner" data-type="banner" data-id="1/4/banner" data-image-url="" data-title="" data-desc="">

						<div class="m-cegCarousel__floatingCnt banner-container gallery-content010"></div>

					</div>
									
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/5/kia-sportage-teszt-05" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-05.jpg" data-title="Jól áll neki, hogy nem látszik a hátsó ablaktörlő" data-desc="Jól áll neki, hogy nem látszik a hátsó ablaktörlő">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-05.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 7" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 7">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">5</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Jól áll neki, hogy nem látszik a hátsó ablaktörlő</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Jól áll neki, hogy nem látszik a hátsó ablaktörlő</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/6/kia-sportage-teszt-06" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-06.jpg" data-title="Ezüst betét a fenekén" data-desc="Ezüst betét a fenekén">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-06.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 8" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 8">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">6</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Ezüst betét a fenekén</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Ezüst betét a fenekén</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/7/kia-sportage-teszt-08" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-08.jpg" data-title="Ha nehezen is, de kiolvasható az új logóból a Kia" data-desc="Ha nehezen is, de kiolvasható az új logóból a Kia">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-08.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 9" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 9">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">7</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Ha nehezen is, de kiolvasható az új logóból a Kia</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Ha nehezen is, de kiolvasható az új logóból a Kia</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
												<div class="m-cegCarousel__item -banner" data-type="banner" data-id="1/8/banner" data-image-url="" data-title="" data-desc="">

						<div class="m-cegCarousel__floatingCnt banner-container gallery-content020"></div>

					</div>
									
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/9/kia-sportage-teszt-09" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-09.jpg" data-title="Jellegzetes a bumeráng alakú nappalifény" data-desc="Jellegzetes a bumeráng alakú nappalifény">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-09.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 10" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 10">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">9</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Jellegzetes a bumeráng alakú nappalifény</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Jellegzetes a bumeráng alakú nappalifény</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/10/kia-sportage-teszt-10" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-10.jpg" data-title="Nem egy megszokott lámpatest, az biztos" data-desc="Nem egy megszokott lámpatest, az biztos">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-10.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 11" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 11">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">10</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Nem egy megszokott lámpatest, az biztos</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Nem egy megszokott lámpatest, az biztos</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/11/kia-sportage-teszt-11" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-11.jpg" data-title="Ott is egy kis formás izé" data-desc="Ott is egy kis formás izé">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-11.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 12" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 12">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">11</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Ott is egy kis formás izé</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Ott is egy kis formás izé</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
												<div class="m-cegCarousel__item -banner" data-type="banner" data-id="1/12/banner" data-image-url="" data-title="" data-desc="">

						<div class="m-cegCarousel__floatingCnt banner-container gallery-content030"></div>

					</div>
									
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/13/kia-sportage-teszt-13" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-13.jpg" data-title="Még a felni mintája sem egyszerű" data-desc="Még a felni mintája sem egyszerű">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-13.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 13" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 13">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">13</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Még a felni mintája sem egyszerű</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Még a felni mintája sem egyszerű</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/14/kia-sportage-teszt-15" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-15.jpg" data-title="A küszöb nem koszolódik könnyen, védi az ajtó" data-desc="A küszöb nem koszolódik könnyen, védi az ajtó">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-15.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 14" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 14">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">14</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">A küszöb nem koszolódik könnyen, védi az ajtó</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">A küszöb nem koszolódik könnyen, védi az ajtó</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/15/kia-sportage-teszt-17" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-17.jpg" data-title="Nem csak az első, a hátsó lámpa is csinos" data-desc="Nem csak az első, a hátsó lámpa is csinos">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-17.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 15" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 15">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">15</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Nem csak az első, a hátsó lámpa is csinos</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Nem csak az első, a hátsó lámpa is csinos</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
												<div class="m-cegCarousel__item -banner" data-type="banner" data-id="1/16/banner" data-image-url="" data-title="" data-desc="">

						<div class="m-cegCarousel__floatingCnt banner-container gallery-content010"></div>

					</div>
									
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/17/kia-sportage-teszt-18" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-18.jpg" data-title="A hátsó ablaktörlőt fent kell keresni " data-desc="A hátsó ablaktörlőt fent kell keresni ">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-18.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 16" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 16">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">17</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">A hátsó ablaktörlőt fent kell keresni </span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">A hátsó ablaktörlőt fent kell keresni </div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/18/kia-sportage-teszt-19" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-19.jpg" data-title="Óriásira nőtt kilincs" data-desc="Óriásira nőtt kilincs">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-19.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 17" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 17">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">18</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Óriásira nőtt kilincs</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Óriásira nőtt kilincs</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/19/kia-sportage-teszt-20" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-20.jpg" data-title="Elektromos állítású, kényelmes ülés" data-desc="Elektromos állítású, kényelmes ülés">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-20.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 18" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 18">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">19</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Elektromos állítású, kényelmes ülés</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Elektromos állítású, kényelmes ülés</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
												<div class="m-cegCarousel__item -banner" data-type="banner" data-id="1/20/banner" data-image-url="" data-title="" data-desc="">

						<div class="m-cegCarousel__floatingCnt banner-container gallery-content020"></div>

					</div>
									
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/21/kia-sportage-teszt-21" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-21.jpg" data-title="Modern, tágas belső" data-desc="Modern, tágas belső">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-21.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 19" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 19">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">21</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Modern, tágas belső</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Modern, tágas belső</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/22/kia-sportage-teszt-22" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-22.jpg" data-title="Sötétben is jól mutat az utastér" data-desc="Sötétben is jól mutat az utastér">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-22.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 20" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 20">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">22</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Sötétben is jól mutat az utastér</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Sötétben is jól mutat az utastér</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/23/kia-sportage-teszt-23" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-23.jpg" data-title="Két darab, 12,3 colos kijelzőt nézhet a vezető" data-desc="Két darab, 12,3 colos kijelzőt nézhet a vezető">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-23.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 21" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 21">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">23</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Két darab, 12,3 colos kijelzőt nézhet a vezető</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Két darab, 12,3 colos kijelzőt nézhet a vezető</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
												<div class="m-cegCarousel__item -banner" data-type="banner" data-id="1/24/banner" data-image-url="" data-title="" data-desc="">

						<div class="m-cegCarousel__floatingCnt banner-container gallery-content030"></div>

					</div>
									
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/25/kia-sportage-teszt-24" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-24.jpg" data-title="Elektromos kézifék a kormány baloldalán" data-desc="Elektromos kézifék a kormány baloldalán">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-24.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 22" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 22">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">25</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Elektromos kézifék a kormány baloldalán</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Elektromos kézifék a kormány baloldalán</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/26/kia-sportage-teszt-25" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-25.jpg" data-title="Hatékony a kormány és ülésfűtés" data-desc="Hatékony a kormány és ülésfűtés">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-25.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 23" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 23">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">26</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Hatékony a kormány és ülésfűtés</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Hatékony a kormány és ülésfűtés</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/27/kia-sportage-teszt-26" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-26.jpg" data-title="A terepprogram-választó is újdonság" data-desc="A terepprogram-választó is újdonság">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-26.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 24" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 24">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">27</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">A terepprogram-választó is újdonság</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">A terepprogram-választó is újdonság</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
												<div class="m-cegCarousel__item -banner" data-type="banner" data-id="1/28/banner" data-image-url="" data-title="" data-desc="">

						<div class="m-cegCarousel__floatingCnt banner-container gallery-content010"></div>

					</div>
									
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/29/kia-sportage-teszt-27" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-27.jpg" data-title="Tiszta űrhajó, nem?" data-desc="Tiszta űrhajó, nem?">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-27.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 25" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 25">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">29</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Tiszta űrhajó, nem?</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Tiszta űrhajó, nem?</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/30/kia-sportage-teszt-28" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-28.jpg" data-title="Hó, sár és homok van a választékban" data-desc="Hó, sár és homok van a választékban">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-28.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 26" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 26">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">30</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Hó, sár és homok van a választékban</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Hó, sár és homok van a választékban</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/31/kia-sportage-teszt-29" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-29.jpg" data-title="USB és vezeték nélküli töltési lehetőségek" data-desc="USB és vezeték nélküli töltési lehetőségek">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-29.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 27" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 27">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">31</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">USB és vezeték nélküli töltési lehetőségek</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">USB és vezeték nélküli töltési lehetőségek</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
												<div class="m-cegCarousel__item -banner" data-type="banner" data-id="1/32/banner" data-image-url="" data-title="" data-desc="">

						<div class="m-cegCarousel__floatingCnt banner-container gallery-content020"></div>

					</div>
									
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/33/kia-sportage-teszt-30" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-30.jpg" data-title="Finoman működik az adaptív tempomat" data-desc="Finoman működik az adaptív tempomat">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-30.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 28" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 28">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">33</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Finoman működik az adaptív tempomat</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Finoman működik az adaptív tempomat</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/34/kia-sportage-teszt-31" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-31.jpg" data-title="Klasszikus, kerek közepű Kia-kormány" data-desc="Klasszikus, kerek közepű Kia-kormány">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-31.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 29" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 29">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">34</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Klasszikus, kerek közepű Kia-kormány</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Klasszikus, kerek közepű Kia-kormány</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/35/kia-sportage-teszt-32" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-32.jpg" data-title="GT-Line embléma az alul lapított kormányon" data-desc="GT-Line embléma az alul lapított kormányon">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-32.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 30" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 30">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">35</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">GT-Line embléma az alul lapított kormányon</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">GT-Line embléma az alul lapított kormányon</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
												<div class="m-cegCarousel__item -banner" data-type="banner" data-id="1/36/banner" data-image-url="" data-title="" data-desc="">

						<div class="m-cegCarousel__floatingCnt banner-container gallery-content030"></div>

					</div>
									
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/37/kia-sportage-teszt-33" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-33.jpg" data-title="Gyönyörű az ívelt műszerfal" data-desc="Gyönyörű az ívelt műszerfal">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-33.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 31" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 31">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">37</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Gyönyörű az ívelt műszerfal</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Gyönyörű az ívelt műszerfal</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/38/kia-sportage-teszt-34" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-34.jpg" data-title="Informatív, könnyen értelmezhető műszerfal" data-desc="Informatív, könnyen értelmezhető műszerfal">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-34.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 32" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 32">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">38</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Informatív, könnyen értelmezhető műszerfal</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Informatív, könnyen értelmezhető műszerfal</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/39/kia-sportage-teszt-35" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-35.jpg" data-title="Ezt látja a vezető" data-desc="Ezt látja a vezető">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-35.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 33" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 33">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">39</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Ezt látja a vezető</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Ezt látja a vezető</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
												<div class="m-cegCarousel__item -banner" data-type="banner" data-id="1/40/banner" data-image-url="" data-title="" data-desc="">

						<div class="m-cegCarousel__floatingCnt banner-container gallery-content010"></div>

					</div>
									
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/41/kia-sportage-teszt-36" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-36.jpg" data-title="Minőségi anyagokból épül az utastér" data-desc="Minőségi anyagokból épül az utastér">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-36.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 34" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 34">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">41</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Minőségi anyagokból épül az utastér</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Minőségi anyagokból épül az utastér</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/42/kia-sportage-teszt-38" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-38.jpg" data-title="A légbeömlő formája rímel a váltó környékének dizájnjára" data-desc="A légbeömlő formája rímel a váltó környékének dizájnjára">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-38.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 35" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 35">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">42</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">A légbeömlő formája rímel a váltó környékének dizájnjára</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">A légbeömlő formája rímel a váltó környékének dizájnjára</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/43/kia-sportage-teszt-39" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-39.jpg" data-title="" data-desc="">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-39.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 36" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 36">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">43</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption"></span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc"></div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
												<div class="m-cegCarousel__item -banner" data-type="banner" data-id="1/44/banner" data-image-url="" data-title="" data-desc="">

						<div class="m-cegCarousel__floatingCnt banner-container gallery-content020"></div>

					</div>
									
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/45/kia-sportage-teszt-40" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-40.jpg" data-title="Az elődhöz képest nagyobb lett a tér a hátsó sorban" data-desc="Az elődhöz képest nagyobb lett a tér a hátsó sorban">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-40.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 37" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 37">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">45</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Az elődhöz képest nagyobb lett a tér a hátsó sorban</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Az elődhöz képest nagyobb lett a tér a hátsó sorban</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/46/kia-sportage-teszt-41" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-41.jpg" data-title="Állítható a háttámla dőlésszöge " data-desc="Állítható a háttámla dőlésszöge ">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-41.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 38" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 38">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">46</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Állítható a háttámla dőlésszöge </span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Állítható a háttámla dőlésszöge </div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/47/kia-sportage-teszt-42" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-42.jpg" data-title="USB-aljzat az üléstámlában" data-desc="USB-aljzat az üléstámlában">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-42.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 39" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 39">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">47</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">USB-aljzat az üléstámlában</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">USB-aljzat az üléstámlában</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
												<div class="m-cegCarousel__item -banner" data-type="banner" data-id="1/48/banner" data-image-url="" data-title="" data-desc="">

						<div class="m-cegCarousel__floatingCnt banner-container gallery-content030"></div>

					</div>
									
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/49/kia-sportage-teszt-43" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-43.jpg" data-title="Saját klímavezérlés a hátsó sorban ülőknek" data-desc="Saját klímavezérlés a hátsó sorban ülőknek">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-43.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 40" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 40">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">49</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Saját klímavezérlés a hátsó sorban ülőknek</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Saját klímavezérlés a hátsó sorban ülőknek</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/50/kia-sportage-teszt-44" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-44.jpg" data-title="Nem erre, hanem táskák és kabátok számára alakították ki ezt, de így is használható" data-desc="Nem erre, hanem táskák és kabátok számára alakították ki ezt, de így is használható">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-44.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 41" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 41">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">50</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Nem erre, hanem táskák és kabátok számára alakították ki ezt, de így is használható</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Nem erre, hanem táskák és kabátok számára alakították ki ezt, de így is használható</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/51/kia-sportage-teszt-45" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-45.jpg" data-title="Ülésfűtés a hátsóknak is jár" data-desc="Ülésfűtés a hátsóknak is jár">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-45.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 42" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 42">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">51</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Ülésfűtés a hátsóknak is jár</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Ülésfűtés a hátsóknak is jár</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
												<div class="m-cegCarousel__item -banner" data-type="banner" data-id="1/52/banner" data-image-url="" data-title="" data-desc="">

						<div class="m-cegCarousel__floatingCnt banner-container gallery-content010"></div>

					</div>
									
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/53/kia-sportage-teszt-46" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-46.jpg" data-title="Kétszintes csomagtartó" data-desc="Kétszintes csomagtartó">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-46.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 43" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 43">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">53</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Kétszintes csomagtartó</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Kétszintes csomagtartó</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/54/kia-sportage-teszt-47" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-47.jpg" data-title="100 literrel lett nagyobb, mint az előző generációé" data-desc="100 literrel lett nagyobb, mint az előző generációé">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-47.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 44" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 44">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">54</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">100 literrel lett nagyobb, mint az előző generációé</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">100 literrel lett nagyobb, mint az előző generációé</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/55/kia-sportage-teszt-48" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-48.jpg" data-title="100 literrel lett nagyobb, mint az előző generációé" data-desc="100 literrel lett nagyobb, mint az előző generációé">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-48.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 45" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 45">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">55</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">100 literrel lett nagyobb, mint az előző generációé</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">100 literrel lett nagyobb, mint az előző generációé</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
												<div class="m-cegCarousel__item -banner" data-type="banner" data-id="1/56/banner" data-image-url="" data-title="" data-desc="">

						<div class="m-cegCarousel__floatingCnt banner-container gallery-content020"></div>

					</div>
									
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/57/kia-sportage-teszt-49" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-49.jpg" data-title="40:20:40 arányban dönthetők az üléstámlák" data-desc="40:20:40 arányban dönthetők az üléstámlák">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-49.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 46" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 46">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">57</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">40:20:40 arányban dönthetők az üléstámlák</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">40:20:40 arányban dönthetők az üléstámlák</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/58/kia-sportage-teszt-50" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-50.jpg" data-title="40:20:40 arányban dönthetők az üléstámlák" data-desc="40:20:40 arányban dönthetők az üléstámlák">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-50.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 47" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 47">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">58</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">40:20:40 arányban dönthetők az üléstámlák</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">40:20:40 arányban dönthetők az üléstámlák</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/59/kia-sportage-teszt-51" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-51.jpg" data-title="Sík felületre lehet pakolni" data-desc="Sík felületre lehet pakolni">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-51.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 48" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 48">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">59</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Sík felületre lehet pakolni</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Sík felületre lehet pakolni</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
												<div class="m-cegCarousel__item -banner" data-type="banner" data-id="1/60/banner" data-image-url="" data-title="" data-desc="">

						<div class="m-cegCarousel__floatingCnt banner-container gallery-content030"></div>

					</div>
									
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/61/kia-sportage-teszt-52" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-52.jpg" data-title="A csomagtérroló elszállásolható a csomagtartó legaljában" data-desc="A csomagtérroló elszállásolható a csomagtartó legaljában">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-52.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 49" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 49">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">61</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">A csomagtérroló elszállásolható a csomagtartó legaljában</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">A csomagtérroló elszállásolható a csomagtartó legaljában</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/62/kia-sportage-teszt-53" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-53.jpg" data-title="12 voltos aljzat a csomagtartóban" data-desc="12 voltos aljzat a csomagtartóban">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-53.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 50" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 50">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">62</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">12 voltos aljzat a csomagtartóban</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">12 voltos aljzat a csomagtartóban</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/63/kia-sportage-teszt-54" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-54.jpg" data-title="Szükségpótkerék a mélyben" data-desc="Szükségpótkerék a mélyben">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-54.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 51" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 51">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">63</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Szükségpótkerék a mélyben</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Szükségpótkerék a mélyben</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
												<div class="m-cegCarousel__item -banner" data-type="banner" data-id="1/64/banner" data-image-url="" data-title="" data-desc="">

						<div class="m-cegCarousel__floatingCnt banner-container gallery-content010"></div>

					</div>
									
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/65/kia-sportage-teszt-55" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-55.jpg" data-title="A csomagtartóból dönthetők az üléstámlák" data-desc="A csomagtartóból dönthetők az üléstámlák">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-55.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 52" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 52">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">65</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">A csomagtartóból dönthetők az üléstámlák</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">A csomagtartóból dönthetők az üléstámlák</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/66/kia-sportage-teszt-56" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-56.jpg" data-title="Nem csípi be az övet a háttámla hajtogatáskor" data-desc="Nem csípi be az övet a háttámla hajtogatáskor">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-56.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 53" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 53">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">66</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">Nem csípi be az övet a háttámla hajtogatáskor</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">Nem csípi be az övet a háttámla hajtogatáskor</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
							
				<div class="m-cegCarousel__item" data-type="image" data-id="1/67/kia-sportage-teszt-57" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-57.jpg" data-title="230 lóerős rendszerteljesítményre képes a benzinmotor és villanymotor duója" data-desc="230 lóerős rendszerteljesítményre képes a benzinmotor és villanymotor duója">

					<!-- image -->
					<div class="m-cegCarousel__floatingCnt">
						<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-57.jpg" class="m-cegCarousel__image" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 54" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 54">						<span class="fa m-cegCarousel__zoom _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-zoom-btn"></span>
					</div>

					<!-- thumb icon / counter, caption  -->
					<div class="m-cegCarousel__captionCnt m-cegCaption">
						<span class="m-cegCaption__thumbIcon a-cegThumbIcon _ce_measure_widget _ce_measure_link" data-ce-measure-widget="thumbnails-btn"><i class=" fa fa-th-large"></i></span>
						<span class="m-cegCaption__pagination a-cegPagination">
							<span class="a-cegPagination__current">67</span>/68						</span>
						<span class="m-cegCaption__caption">230 lóerős rendszerteljesítményre képes a benzinmotor és villanymotor duója</span>
					</div>

					<!-- Image description -->
					<div class="m-cegCarousel__desc a-cegDesc">230 lóerős rendszerteljesítményre képes a benzinmotor és villanymotor duója</div>

					<!-- Image social share icons -->
					<div class="m-cegCarousel__socialCnt m-cegSocial">
						<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>					</div>
				</div>
												<div class="m-cegCarousel__item -banner" data-type="banner" data-id="1/68/banner" data-image-url="" data-title="" data-desc="">

						<div class="m-cegCarousel__floatingCnt banner-container gallery-content020"></div>

					</div>
										</div>
		<div class="m-cegLayer__thumbnails m-cegThumbList _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-thumb-list">
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/1/kia-sportage-teszt-01" data-index="0">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-01-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 55" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 55">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/2/kia-sportage-teszt-03" data-index="1">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-03-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 56" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 56">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/3/kia-sportage-teszt-04" data-index="2">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-04-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 57" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 57">				</div>
															<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/5/kia-sportage-teszt-05" data-index="4">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-05-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 58" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 58">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/6/kia-sportage-teszt-06" data-index="5">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-06-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 59" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 59">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/7/kia-sportage-teszt-08" data-index="6">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-08-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 60" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 60">				</div>
															<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/9/kia-sportage-teszt-09" data-index="8">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-09-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 61" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 61">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/10/kia-sportage-teszt-10" data-index="9">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-10-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 62" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 62">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/11/kia-sportage-teszt-11" data-index="10">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-11-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 63" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 63">				</div>
															<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/13/kia-sportage-teszt-13" data-index="12">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-13-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 64" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 64">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/14/kia-sportage-teszt-15" data-index="13">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-15-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 65" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 65">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/15/kia-sportage-teszt-17" data-index="14">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-17-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 66" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 66">				</div>
															<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/17/kia-sportage-teszt-18" data-index="16">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-18-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 67" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 67">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/18/kia-sportage-teszt-19" data-index="17">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-19-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 68" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 68">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/19/kia-sportage-teszt-20" data-index="18">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-20-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 69" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 69">				</div>
															<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/21/kia-sportage-teszt-21" data-index="20">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-21-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 70" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 70">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/22/kia-sportage-teszt-22" data-index="21">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-22-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 71" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 71">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/23/kia-sportage-teszt-23" data-index="22">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-23-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 72" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 72">				</div>
															<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/25/kia-sportage-teszt-24" data-index="24">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-24-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 73" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 73">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/26/kia-sportage-teszt-25" data-index="25">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-25-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 74" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 74">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/27/kia-sportage-teszt-26" data-index="26">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-26-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 75" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 75">				</div>
															<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/29/kia-sportage-teszt-27" data-index="28">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-27-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 76" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 76">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/30/kia-sportage-teszt-28" data-index="29">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-28-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 77" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 77">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/31/kia-sportage-teszt-29" data-index="30">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-29-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 78" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 78">				</div>
															<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/33/kia-sportage-teszt-30" data-index="32">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-30-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 79" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 79">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/34/kia-sportage-teszt-31" data-index="33">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-31-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 80" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 80">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/35/kia-sportage-teszt-32" data-index="34">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-32-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 81" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 81">				</div>
															<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/37/kia-sportage-teszt-33" data-index="36">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-33-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 82" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 82">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/38/kia-sportage-teszt-34" data-index="37">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-34-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 83" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 83">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/39/kia-sportage-teszt-35" data-index="38">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-35-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 84" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 84">				</div>
															<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/41/kia-sportage-teszt-36" data-index="40">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-36-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 85" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 85">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/42/kia-sportage-teszt-38" data-index="41">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-38-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 86" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 86">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/43/kia-sportage-teszt-39" data-index="42">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-39-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 87" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 87">				</div>
															<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/45/kia-sportage-teszt-40" data-index="44">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-40-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 88" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 88">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/46/kia-sportage-teszt-41" data-index="45">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-41-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 89" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 89">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/47/kia-sportage-teszt-42" data-index="46">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-42-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 90" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 90">				</div>
															<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/49/kia-sportage-teszt-43" data-index="48">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-43-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 91" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 91">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/50/kia-sportage-teszt-44" data-index="49">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-44-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 92" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 92">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/51/kia-sportage-teszt-45" data-index="50">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-45-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 93" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 93">				</div>
															<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/53/kia-sportage-teszt-46" data-index="52">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-46-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 94" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 94">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/54/kia-sportage-teszt-47" data-index="53">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-47-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 95" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 95">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/55/kia-sportage-teszt-48" data-index="54">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-48-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 96" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 96">				</div>
															<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/57/kia-sportage-teszt-49" data-index="56">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-49-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 97" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 97">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/58/kia-sportage-teszt-50" data-index="57">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-50-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 98" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 98">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/59/kia-sportage-teszt-51" data-index="58">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-51-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 99" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 99">				</div>
															<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/61/kia-sportage-teszt-52" data-index="60">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-52-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 100" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 100">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/62/kia-sportage-teszt-53" data-index="61">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-53-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 101" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 101">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/63/kia-sportage-teszt-54" data-index="62">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-54-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 102" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 102">				</div>
															<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/65/kia-sportage-teszt-55" data-index="64">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-55-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 103" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 103">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/66/kia-sportage-teszt-56" data-index="65">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-56-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 104" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 104">				</div>
											<div class="m-cegThumbList__item" data-id="1/67/kia-sportage-teszt-57" data-index="66">
					<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-57-196x131.jpg" class="m-cegThumbList__image _ce_measure_link" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 105" decoding="async" loading="lazy" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 105">				</div>
									</div>
	</div>
	<div class="m-cegLayer__sidebar m-cegSidebar _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-sidebar">

		<div class="m-cegSidebar__desc a-cegDesc _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-desc"></div>

		<div class="m-cegSidebar__socialCnt m-cegSocial -sidebar _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="gallery-social">
			<span class="m-cegSocial__text">Fotó megosztása:</span><span class="m-cegSocial__iconWrap"><span class="m-cegSocial__icon -facebook _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="facebookGallery-btn"><i class="fab fa-facebook-f"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -pinterest _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="printeresGallery-btn"><i class="fab fa-pinterest-p"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -email _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="emailGallery-btn"><i class="far fa-envelope"></i></span><span class="m-cegSocial__icon -clipboard _ce_measure_link _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="clipboardGallery-btn"><i class="fa fa-link"></i></span></span>		</div>

		<div class="gallery-right010 banner-container"></div>
		<div class="gallery-right020 banner-container"></div>

	</div>
</div>
	</div>		<!-- CTS - content030 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content030>
				<script>
					try {
						tagging.render('content030'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>

	<script>
		jQuery(function () {
			var id = '#cegPostCnt_1';
			jQuery( id ).articleGallery({
				onChanged: function (event) {
						this.renderSidebarCTS( 'gallery-right010' );
						this.renderSidebarCTS( 'gallery-right020' );
						this.renderBannerSlideCTS(  event,
													[
														'gallery-content010',
														'gallery-content020',
														'gallery-content030'
													]);
				}
			});
		});
	</script>	
<div class="review-h2-container ce_widget" data-ce-widget="review-kulso"><h2 style="text-align: justify" class="m-listHeader__title review-h2-header" id="kulso">Külső</h2><div class="review-h2-block">
<p style="text-align: justify">A legfrissebb Sportage orrát nézve nehéz máshová nézni, mint a lámpáira. Szokjuk már egy ideje a fura fényszórókat, így a <a href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2011/01/31/teszt-a-benzines-jobb-a-dizelnel/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Nissan Juke</a> vagy a <a href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2014/01/28/egyteru-otliteres-fogyasztassal/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Citroen C4 Picasso</a> megjelenése óta volt elég idő, hogy hozzáedződjünk a meglepő formákhoz, így nem is annyira meghökkentő a Kia orra a hűtőrácsba zárt lámpáival, messziről felismerhető, bumeráng alakú nappali menetfényével. Ha feldolgoztuk az orr látnivalóit – a hatszögletű mintás hűtőmaszktól, az ezüst alsó betéten, rafinált ködlámpán át a nehezen megfejthető, új Kia-emblémáig -, akkor érdemes oldalról is nézegetni egy kicsit a 4515 milliméter hosszú, 1865 mm széles, 1650 mm magas és 2680 mm tengelytávolságú autót.</p>
<div id="attachment_1830831" style="width: 710px" class="wp-caption aligncenter"><img aria-describedby="caption-attachment-1830831" decoding="async" class="size-large wp-image-1830831" src="https://vezess2.p3k.hu/app/themes/vezess/images/blur.png" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 106" width="700" height="467" data-src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-10-700x467.jpg" data-src-mobile="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-10-700x467.jpg" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-10.jpg" data-gallery-id="1" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 106"><p id="caption-attachment-1830831" class="wp-caption-text">Nem egy megszokott lámpatest, az biztos</p></div>
<p style="text-align: justify">Erős a 19 colos kerekek dizájnja, és a szabadidő-autós műanyag betétek sem hiányoznak róla, bár sikerült még ezt is elegánsra finomítani: nemcsak belemártották a fényes fekete plasztikba az autó hasát, hanem jutott egy kevés az ajtókra is, és ugyanez a felület tűnik fel az oszlopokon, a csomagtartó ajtajának alján és a hátsó légterelő oldalain is. Van még finom, matt krómbetét az ajtókon és a légterelőn is, a hátsó ablaktörlőt pedig szokatlan módon felülre, az ablak tetejére rögzítették, így az sem zavar bele a képbe. Az összhatás annak ellenére roppant harmonikus, hogy a kasztni minden egyes tenyérnyi felületén történik valami izgalmas.</p>
<div id="attachment_1830826" style="width: 710px" class="wp-caption aligncenter"><img aria-describedby="caption-attachment-1830826" decoding="async" class="size-large wp-image-1830826" src="https://vezess2.p3k.hu/app/themes/vezess/images/blur.png" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 107" width="700" height="467" data-src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-04-700x467.jpg" data-src-mobile="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-04-700x467.jpg" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-04.jpg" data-gallery-id="1" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 107"><p id="caption-attachment-1830826" class="wp-caption-text">A GT-Line műanyagja csillogó fekete, a többié kevésbé csinos, matt</p></div>
	<!-- CTS - roadblock010 -->
	<div class="banner-container clearfix ">
		<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="roadblock010">
			<script type="text/javascript">
				try {
					tagging.render('roadblock010'); }
				catch (err) {
					if (tagging) tagging.log(err);
				}
			</script>
		</div>
	</div></div></div><div class="review-h2-container ce_widget" data-ce-widget="review-belso"><h2 style="text-align: justify" class="m-listHeader__title review-h2-header" id="belso">Belső</h2><div class="review-h2-block">
<p style="text-align: justify">Elődjéhez képest mindössze egy centiméterrel nőtt az új Sportage tengelytávja, de így is igen szellős, tágas az utastere. A vezető előtt alul lapított, gombokkal gazdagon ellátott kormány található, mögötte pedig 12,3 colos digitális műszerfal, amit szinte egybeépítettek a tőle jobbra lévő központi kijelzővel. Legalábbis közös, ívelt, tükröződésmentes felület mögött laknak mindketten, felbontásuk, képminőségük egyaránt elsőrangú. </p>
<div id="attachment_1830852" style="width: 710px" class="wp-caption aligncenter"><img aria-describedby="caption-attachment-1830852" decoding="async" loading="lazy" class="size-large wp-image-1830852" src="https://vezess2.p3k.hu/app/themes/vezess/images/blur.png" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 108" width="700" height="467" data-src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-33-700x467.jpg" data-src-mobile="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-33-700x467.jpg" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-33.jpg" data-gallery-id="1" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 108"><p id="caption-attachment-1830852" class="wp-caption-text">Gyönyörű az ívelt műszerfal</p></div>
<p style="text-align: justify">Remek a formaterv is, a belső ajtókilincstől a légbeömlők formájáig érezni, hogy mindent kétszer is átgondoltak. Jó, a csillogó zongoralakkot el tudnám benne felejteni, de így, alig ezer kilométer után még ez is hibátlanul fest. De hiába mutat jól egy belső, ha nehézkes a használata. Szerencsére erről szó sincs, a Sportage ergonómiája is klassz, jópofa a kerek, mosógép-programválasztónak kinéző fokozatválasztó, és az egyéb, különböző funkcióknak, gomboknak helyet adó felület, és a változtatható funkciójú klíma-/médiavezérlő csík is. Ugyan ez határeset, mert a legtöbb funkciót érintőfelületen kell eltalálni, kapcsolni, de a hőmérséklet-állításnak van igazi tekerentyűje, ami szabadidejében hangerőszabályzó vagy fileválasztó is lehet.</p>
<p style="text-align: justify">Ha a középső csíkot jobbra-balra húzod, akkor láthatod, hogy változik át a klímavezérlő panel navigáció-, illetve médiavezérlővé:</p>
<p style="text-align: justify"></p><div class="m-beforeAfterSlider layerSlider">
    <div class="m-beforeAfterSlider__baseImage">
        <img class="m-beforeAfterSlider__baseImage-img skipGallery" src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/sp-2-700x223.jpg" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 109" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 109">
        <div class="m-beforeAfterSlider__baseImage-layer">
            <img class="m-beforeAfterSlider__baseImage-layer-img skipGallery" src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/sp-1-700x223.jpg" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 110" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 110">
        </div>
    </div>
</div>
<p style="text-align: justify">Ellentétben a roppant elegáns, de csúnyán öregedő, hamar koszolódó zongoralakkal, a klímavezérlő érintőfelülete nem kényes, nem zavaróak rajta az ujjlenyomatok. Sőt, a központi kijelző is a zsírtűrőbb fajtából való, amin csak kikapcsolt állapotban látszanak a foltok. Ülései kényelmesek, oldaltartásuk is megfelelő, és az egész bútorozás anyagminősége, kivitelezése tisztességes munkának látszik. Akad benne elég kisebb-nagyobb rekesz az úti holminak, telefonnak, poharaknak, palackoknak, és USB-aljzatból is van néhány, különböző típusú, és a vezeték nélküli, 15 wattos teljesítményű telefontöltésre is van benne mód.</p>
<div id="attachment_1830842" style="width: 710px" class="wp-caption aligncenter"><img aria-describedby="caption-attachment-1830842" decoding="async" loading="lazy" class="size-large wp-image-1830842" src="https://vezess2.p3k.hu/app/themes/vezess/images/blur.png" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 111" width="700" height="467" data-src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-23-700x467.jpg" data-src-mobile="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-23-700x467.jpg" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-23.jpg" data-gallery-id="1" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 111"><p id="caption-attachment-1830842" class="wp-caption-text">Két darab, 12,3 colos kijelzőt nézhet a vezető</p></div>
<p style="text-align: justify">Az új Sportage láb- és fejterén is javítottak, igaz, a tesztautó nyitható üvegteteje ebből elcsen valamennyit, de ez csak 190 centis magasságnál jelenthet problémát, és csak a hátsó sorban. De ezt is lehet orvosolni a háttámlák dőlésszögének változtatásával. Sokat, 100 litert gyarapodott a csomagtartó befogadóképessége is, amely már 587 literes alapállásban, és 1776 a csomagtartó felől karral síkba dönthető háttámlák elfektetése után. Érdekes, hogy a hibrid változat csomagtartója a sima benzinesénél alig, mindössze 4 literrel kisebb. A csomagtartó dupla fenekű, a háttámlák egyesével is dönthetők, van hátul világítás, és 12 voltos csatlakozó is a csomagrögzítő fülek mellett. </p>
<div id="attachment_1830846" style="width: 710px" class="wp-caption aligncenter"><img aria-describedby="caption-attachment-1830846" decoding="async" loading="lazy" class="size-large wp-image-1830846" src="https://vezess2.p3k.hu/app/themes/vezess/images/blur.png" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 112" width="700" height="467" data-src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-27-700x467.jpg" data-src-mobile="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-27-700x467.jpg" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-27.jpg" data-gallery-id="1" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 112"><p id="caption-attachment-1830846" class="wp-caption-text">Tiszta űrhajó, nem?</p></div>
</div></div><div class="review-h2-container ce_widget" data-ce-widget="review-technika"><h2 style="text-align: justify" class="m-listHeader__title review-h2-header" id="technika">Technika</h2><div class="review-h2-block">
<p style="text-align: justify">Bár a Sportage motorválasztéka szerény, mindössze egy benzin- és egy dízelmotor szerepel az árlistán, a választék mégis meglepően széles, amit erre a két motorra alapozva összehozott a Kia. A benzines változatokban az 1,6 literes, turbós, négyhengeres T-GDI adja az alapot, ami 1598 köbcentis – köbcentire pont ugyanekkora a 136 lóerős dízelmotor is – és 150, valamint 180 lóerős változatban is készül, a csúcsnyomaték pedig 250, 265 Nm lehet. A Sportage megvehető egyszerű benzines autóként, 48 voltos lágy hibridként, és valódi, öntöltő hibridként is. Sőt, konnektorból tölthető plug-in hibrid változatban is létezik. </p>
<div id="attachment_1830875" style="width: 710px" class="wp-caption aligncenter"><img aria-describedby="caption-attachment-1830875" decoding="async" loading="lazy" class="size-large wp-image-1830875" src="https://vezess2.p3k.hu/app/themes/vezess/images/blur.png" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 113" width="700" height="467" data-src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-57-700x467.jpg" data-src-mobile="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-57-700x467.jpg" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-57.jpg" data-gallery-id="1" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 113"><p id="caption-attachment-1830875" class="wp-caption-text">230 lóerős rendszerteljesítményre képes a benzinmotor és villanymotor duója</p></div>
<p style="text-align: justify">A konnektoros hibridben 66,9 kW-os, állandó mágneses villanymotor segít be az autó mozgatásába, és természetesen ezt egymaga is képes megoldani a 13,8 kWh-s lítiumion-akkumulátor energiáját használva. Ugyanúgy, ahogy az öntöltő hibrid változat is elgurul emissziómentesen, de ebben a villanymotor már csak 44,2 kW-os, és az akksi is szerényebb kapacitású, 1,49 kWh-s. A PHEV változat rendszerteljesítménye 265, míg az öntöltőé 230 lóerő, amibe a benzinmotor mindkét esetben 180 lóerőt ad be. </p>
	<!-- CTS - roadblock020 -->
	<div class="banner-container clearfix ">
		<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="roadblock020">
			<script type="text/javascript">
				try {
					tagging.render('roadblock020'); }
				catch (err) {
					if (tagging) tagging.log(err);
				}
			</script>
		</div>
	</div></div></div><div class="review-h2-container ce_widget" data-ce-widget="review-vezetes"><h2 style="text-align: justify" class="m-listHeader__title review-h2-header" id="vezetes">Vezetés</h2><div class="review-h2-block">
<p style="text-align: justify">A klassz forma, tisztességes belső mellett vezetni is jó a Kia kompakt SUV-ját. A 230 lóerős rendszerteljesítmény mindenre elég, a hibridrendszer érzéssel, finoman váltogat az üzemmódok között, és az utastér is csendes, békés hely. Mégis az a legjobb benne, hogy nem érzed munkának a vezetést, cseppet sem fárasztó benne még a hosszú út sem. A klíma működése hatékony és csendes, az ülés kényelmes, és sokféle vezetőtámogató rendszer segíti a biztonságos autózást.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="aligncenter size-large wp-image-1830906" src="https://vezess2.p3k.hu/app/themes/vezess/images/blur.png" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 114" width="700" height="467" data-src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/20220211_104347-700x467.jpg" data-src-mobile="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/20220211_104347-700x467.jpg" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 114"></p>
<p style="text-align: justify">Az adaptív tempomat nem idegbeteg, nem retten meg minden autótól, a sávtartó sem csak a két felfestés között pattogva képes bent tartani a vonalak között, és ok nélkül sosem szólt bele az autó a vezetésbe fékezéssel, vagy egyéb kellemetlenséggel. Városban, pirosnál vesztegelve szól, ha elindul előtted a sor, parkolásnál varázslatos felülnézeti képen mutatja meg, hogy hol leselkednek az autóra padkák és egyéb rémségek, és autózás közben bármikor bekapcsolható a tolatókamera. Értelme nincs sok, csak vicces, gyerekeknek tuti bejön. Jó, kínos, de igazából nekem is tetszett. </p>
<div id="attachment_1830853" style="width: 710px" class="wp-caption aligncenter"><img aria-describedby="caption-attachment-1830853" decoding="async" loading="lazy" class="size-large wp-image-1830853" src="https://vezess2.p3k.hu/app/themes/vezess/images/blur.png" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 115" width="700" height="467" data-src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-34-700x467.jpg" data-src-mobile="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-34-700x467.jpg" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-34.jpg" data-gallery-id="1" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 115"><p id="caption-attachment-1830853" class="wp-caption-text">Informatív, könnyen értelmezhető műszerfal</p></div>
<p style="text-align: justify">Váltója Eco módban teljesen észrevehetetlenül dolgozik, sport módban viszont minden kicsit izgágábbá válik, a gázreakció, a váltások, és még a kormányzás is hirtelen közvetlenebbnek tűnik. Igényes futóműve elöl McPherson típusú, hátul több lengőkaros rendszerű, és a kényelmes, eseménytelen autózás mellett a dinamikusabb vezetést is támogatja, ha a sofőrnek ahhoz van éppen kedve. Fogyasztása főleg városi környezetben nyüstölve 7,5 liter lett, ami a 230 lóerőhöz mérten egyáltalán nem rossz.</p>
</div></div><div class="review-h2-container ce_widget" data-ce-widget="review-koltsegek"><h2 style="text-align: justify" class="m-listHeader__title review-h2-header" id="koltsegek">Költségek</h2><div class="review-h2-block">
<p style="text-align: justify">Legkevesebb 8.749.000 forint leperkálása után lehet valaki új Kia Sportage-tulajdonos, de ezért a pénzért csak a sima benzines fér bele, 150 lóerős motorral, kézi váltóval. Kicsivel többért, 9.549.000 forintért már 48 voltos lágy hibrid rendszerrel ellátott változatot adnak, automatikus váltóval, 150 lóerős teljesítménnyel, ugyanez 180 lóerős változatban és eggyel komolyabb induló felszereltségi szinttel már 11.199.000 forint. De nemcsak benzines, hanem dízelmotoros változatban is kapható a lágy hibrid Sportage, ami manuális váltóval 9.749.000, automatával pedig 10.349.000 forint, amit az igazi, teljes hibrid követ, 12.249.000 forintos indulóárral, 230 lóerős rendszerteljesítménnyel, hatfokozatú automatával. Végül külső áramforrásból is tölthető hibrid is van az árlistán, ez pedig 14.599.000 forinttól vihető el, 265 lóerős rendszerteljesítménnyel, szintén hatfokozatú, automatikus váltóval. </p>
<div id="attachment_1830867" style="width: 710px" class="wp-caption aligncenter"><img aria-describedby="caption-attachment-1830867" decoding="async" loading="lazy" class="size-large wp-image-1830867" src="https://vezess2.p3k.hu/app/themes/vezess/images/blur.png" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 116" width="700" height="467" data-src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-49-700x467.jpg" data-src-mobile="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-49-700x467.jpg" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-49.jpg" data-gallery-id="1" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 116"><p id="caption-attachment-1830867" class="wp-caption-text">40:20:40 arányban dönthetők az üléstámlák</p></div>
<p style="text-align: justify">A mezei metálfény felára 175 ezer, a prémiumé 245 ezer forint, a kéttónusú fényezésé 300 ezer, és a 150 lovas lágy hibridtől felfelé rendelhető automatikus összkerékhajtásért is további 600 ezret kell kifizetnie annak, aki erre is vágyik. A napfénytető 300 ezer forintos tétel, és felszereltségspecifikus csomagok is rendelhetők, aminek részletei <strong><a href="https://www.kia.com/content/dam/kwcms/kme/hu/hu/assets/contents/utility/Brochure/price-list/kia-sportage-arlista-my22.pdf" target="_blank" rel="noopener noreferrer">ide kattintva olvashatók</a></strong>. </p>
<div id="attachment_1830827" style="width: 710px" class="wp-caption aligncenter"><img aria-describedby="caption-attachment-1830827" decoding="async" loading="lazy" class="size-large wp-image-1830827" src="https://vezess2.p3k.hu/app/themes/vezess/images/blur.png" alt="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 117" width="700" height="467" data-src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-05-700x467.jpg" data-src-mobile="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-05-700x467.jpg" data-image-url="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2022/02/kia-sportage-teszt-05.jpg" data-gallery-id="1" title="Baromi jól néz ki az új Kia, de takarékos is? 117"><p id="caption-attachment-1830827" class="wp-caption-text">Jól áll neki, hogy nem látszik a hátsó ablaktörlő</p></div>
<table class="article-table article-brief-table">
<tbody>
<tr class="head odd">
<th class="textAlignCenter" colspan="2">A Kia Sportage 230 HYBRID GT-Line és vetélytársai – Listaár, forint</th>
</tr>
<tr>
<td>Kia Sportage 230 HYBRID GT-Line (230 LE)</td>
<td class="textAlignCenter">14 549 000</td>
</tr>
<tr>
<td>Toyota RAV4 2.5 Hybrid  AWD (218 LE)</td>
<td class="textAlignCenter">15 240 000</td>
</tr>
<tr>
<td>Hyundai Tucson Executive 1.6 T-GDi hybrid 4WD 6AT (230 LE)</td>
<td class="textAlignCenter">14 349 000</td>
</tr>
<tr>
<td> </td>
<td class="textAlignCenter"> </td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div></div><div class="review-h2-container ce_widget" data-ce-widget="review-ertekeles"><h2 style="text-align: justify" class="m-listHeader__title review-h2-header" id="ertekeles">Értékelés</h2><div class="review-h2-block">
<p style="text-align: justify">Az új Sportage tágas, jól variálható, komfortos, remek ergonómiájú utasterével, nagy csomagtartójával könnyen megszerethető családi autó. Hibrid hajtással, automatikus váltóval roppant kényelmes vezetni, de ha kell, sportos használatra is alkalmas, a futóműve egész biztosan megvan hozzá. A teljes hibrid rendszerre vonatkozó 7 év garancia pedig még szebbé teszi az összképet. </p>
<div style="text-align: justify">
<table class="article-table proscons-table">
<tbody>
<tr class="head">
<th class="textAlignCenter" colspan="2">Mellette – Ellene</th>
</tr>
<tr>
<td class="pros">
<div class="icon"> </div>
<ul>
<li>Széles választék, többféle hibriddel</li>
<li>Van összkerékhajtás</li>
<li>Tágas belső</li>
<li>Remek ergonómia</li>
<li>Vonzó megjelenés</li>
<li>Könnyed, stresszmentes vezethetőség</li>
</ul>
</td>
<td class="cons">
<div class="icon"> </div>
<ul>
<li>Zajos ablakemelő</li>
<li>Kényes zongoralakk-borítások</li>
</ul>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>
<h3 style="text-align: justify">Szavazás</h3>
<p style="text-align: justify"></p><div class="m-poll u-cf vezess-poll-rating" id="rating" timestamp="1717065712">
						<div class="m-poll__result wp-polls vezess-poll-rating-result">
							<div class="m-poll__question poll-question">
								<i class="fa fa-question-circle" aria-hidden="true"></i>Hány pontre értékeled a hibrid Kia Sportage tudását?
							</div>
							<div class="m-poll__resultWrap poll-answers">
								<div class="m-poll__resultItem">
									<div class="m-poll__label">átlag</div>
									<div class="m-poll__importantTxt average">8.01</div>
								</div>
								<div class="m-poll__resultItem">
									<div class="m-poll__label">szavazat</div>
									<div class="m-poll__importantTxt count">1768</div>
								</div>
							</div>
						</div>
						<div class="wp-polls vezess-poll-rating-votes">
							<div class="m-poll__question poll-question">
								Hány pontre értékeled a hibrid Kia Sportage tudását?
							</div>
							<div class="m-poll__answersWrap poll-answers-nr">
								<div class="m-poll__itemNum rating_vote_button">
									<label class="m-poll__answerNum vezess-poll-rating-vote" id="vezess-poll-rating-vote-1">1</label>
								</div>
								<div class="m-poll__itemNum rating_vote_button">
									<label class="m-poll__answerNum vezess-poll-rating-vote" id="vezess-poll-rating-vote-2">2</label>
								</div>
								<div class="m-poll__itemNum rating_vote_button">
									<label class="m-poll__answerNum vezess-poll-rating-vote" id="vezess-poll-rating-vote-3">3</label>
								</div>
								<div class="m-poll__itemNum rating_vote_button">
									<label class="m-poll__answerNum vezess-poll-rating-vote" id="vezess-poll-rating-vote-4">4</label>
								</div>
								<div class="m-poll__itemNum rating_vote_button">
									<label class="m-poll__answerNum vezess-poll-rating-vote" id="vezess-poll-rating-vote-5">5</label>
								</div>
								<div class="m-poll__itemNum rating_vote_button">
									<label class="m-poll__answerNum vezess-poll-rating-vote" id="vezess-poll-rating-vote-6">6</label>
								</div>
								<div class="m-poll__itemNum rating_vote_button">
									<label class="m-poll__answerNum vezess-poll-rating-vote" id="vezess-poll-rating-vote-7">7</label>
								</div>
								<div class="m-poll__itemNum rating_vote_button">
									<label class="m-poll__answerNum vezess-poll-rating-vote" id="vezess-poll-rating-vote-8">8</label>
								</div>
								<div class="m-poll__itemNum rating_vote_button">
									<label class="m-poll__answerNum vezess-poll-rating-vote" id="vezess-poll-rating-vote-9">9</label>
								</div>
								<div class="m-poll__itemNum rating_vote_button">
									<label class="m-poll__answerNum vezess-poll-rating-vote" id="vezess-poll-rating-vote-10">10</label>
								</div>
							</div>
						</div>
					 </div>
</div></div>						</div>

						<style>
.m-list__item.-bottomArticleList.item.ce_widget {
  display: flex !important;
}
</style>
												
		<div class="m-socialBtns u-cf social o-post__cntWrap">
		
<div class="m-socialBtns__wrap d-block social-container ce_widget" data-ce-widget="Cikkvégi social gombok">
	<div class="fb-share-button"
		data-href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2022/02/15/kia-sportage-hibrid-teszt"
		data-layout="button"
		data-size="large">
		<a target="_blank" href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2022/02/15/kia-sportage-hibrid-teszt&amp;src=sdkpreparse" class="fb-xfbml-parse-ignore">Megosztás</a>
	</div>
</div>
	</div>
	<div class="offer u-cf">
				<!-- CTS - content025 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content025>
				<script>
					try {
						tagging.render('content025'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>	</div>
	<div class="m-tags tags ce_widget" data-ce-widget="tags">
		<span class="m-tags__label"><i class="fas fa-tag"></i></span>
		<div class="m-tags__wrapLinks">
							<a class="m-tags__link" href="https://www.vezess.hu/cimke/hibrid/"
				title="hibrid">hibrid</a>
							<a class="m-tags__link" href="https://www.vezess.hu/cimke/kia/"
				title="Kia">Kia</a>
							<a class="m-tags__link" href="https://www.vezess.hu/cimke/kia-sportage/"
				title="Kia Sportage">Kia Sportage</a>
							<a class="m-tags__link" href="https://www.vezess.hu/cimke/sportage/"
				title="Sportage">Sportage</a>
					</div>
	</div>
	
												<div class="m-newCarTest__etcCnt m-list -bottomArticleList u-cntListW more-news u-fr u-cf" id="related-cars">
							<div class="ce_row">
								<div class="ce_column">
									<h3 class="m-listHeader__title">Rivális autók</h3>
																													<div class="m-list__item -bottomArticleList -rivalAutos item ce_widget" data-ce-widget="Rivális autók">
											
<div class="m-list__pctWrap">
	<a class="m-list__pctLinkImg img-responsive-container" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2020/06/01/toyota-c-hr-18-hibrid-teszt/"
	title="Toyota, négyliteres fogyasztással &#8211; C-HR 1,8 hibrid teszt">
					<img class="m-list__pct img-blur" data-src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2020/05/toyota-c-hr-1-8_teszt-2020_02-340x227.jpg"
			src="https://www.vezess.hu/app/themes/vezess/images/blur.png" alt="Toyota, négyliteres fogyasztással &#8211; C-HR 1,8 hibrid teszt" title="Toyota, négyliteres fogyasztással &#8211; C-HR 1,8 hibrid teszt"/>
			</a>
</div>
<div class="m-list__cntWrap">
	<div class="m-author__wrap ">
								<div class="m-author__item">
				<a class="m-author__authorName a-authorName author-name"
				href="https://www.vezess.hu/author/foldes-attila/" title="Földes Attila">
					Földes Attila				</a>
			</div>
			</div>
	<div class="m-list__cntInnerWrap">
		<h2 class="m-list__cntTitleWrap no-m">
			<a class="m-list__titleLink" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2020/06/01/toyota-c-hr-18-hibrid-teszt/"
			title="Toyota, négyliteres fogyasztással &#8211; C-HR 1,8 hibrid teszt">
				Toyota, négyliteres fogyasztással &#8211; C-HR 1,8 hibrid teszt			</a>
		</h2>
					<a class="m-list__lead" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2020/06/01/toyota-c-hr-18-hibrid-teszt/"
			title="Toyota, négyliteres fogyasztással &#8211; C-HR 1,8 hibrid teszt">
				A 2019-es ráncfelvarrás óta már kétféle hibrid rendszerrel is elérhető a Toyota C-HR. Az erősebb után, most a gyengébb változatot is kipróbáltuk...			</a>
			</div>
</div>
										</div>
																													<div class="m-list__item -bottomArticleList -rivalAutos item ce_widget" data-ce-widget="Rivális autók">
											
<div class="m-list__pctWrap">
	<a class="m-list__pctLinkImg img-responsive-container" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2020/06/30/mazda-cx-30-teszt-awd-150le/"
	title="Mit tud a középső Mazda SUV? &#8211; Mazda CX-30 teszt">
					<img class="m-list__pct img-blur" data-src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2020/06/mazda-cx-30-teszt_2020_30-340x227.jpg"
			src="https://www.vezess.hu/app/themes/vezess/images/blur.png" alt="Mit tud a középső Mazda SUV? &#8211; Mazda CX-30 teszt" title="Mit tud a középső Mazda SUV? &#8211; Mazda CX-30 teszt"/>
			</a>
</div>
<div class="m-list__cntWrap">
	<div class="m-author__wrap ">
								<div class="m-author__item">
				<a class="m-author__authorName a-authorName author-name"
				href="https://www.vezess.hu/author/foldes-attila/" title="Földes Attila">
					Földes Attila				</a>
			</div>
			</div>
	<div class="m-list__cntInnerWrap">
		<h2 class="m-list__cntTitleWrap no-m">
			<a class="m-list__titleLink" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2020/06/30/mazda-cx-30-teszt-awd-150le/"
			title="Mit tud a középső Mazda SUV? &#8211; Mazda CX-30 teszt">
				Mit tud a középső Mazda SUV? &#8211; Mazda CX-30 teszt			</a>
		</h2>
					<a class="m-list__lead" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2020/06/30/mazda-cx-30-teszt-awd-150le/"
			title="Mit tud a középső Mazda SUV? &#8211; Mazda CX-30 teszt">
				Kipróbáltuk, mit tud a Mazda szabadidő-autó kínálatának méretben középső testvére, a CX-30-as. 150 lóerős benzinmotorral, lágy hibridrendszerrel...			</a>
			</div>
</div>
										</div>
																													<div class="m-list__item -bottomArticleList -rivalAutos item ce_widget" data-ce-widget="Rivális autók">
											
<div class="m-list__pctWrap">
	<a class="m-list__pctLinkImg img-responsive-container" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2020/10/21/uj-nissan-juke-teszt-2020/"
	title="Megkomolyodott, de még mindig vagány &#8211; Nissan Juke teszt">
					<img class="m-list__pct img-blur" data-src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2020/10/nissan-juke-teszt-03-340x227.jpg"
			src="https://www.vezess.hu/app/themes/vezess/images/blur.png" alt="Megkomolyodott, de még mindig vagány &#8211; Nissan Juke teszt" title="Megkomolyodott, de még mindig vagány &#8211; Nissan Juke teszt"/>
			</a>
</div>
<div class="m-list__cntWrap">
	<div class="m-author__wrap ">
								<div class="m-author__item">
				<a class="m-author__authorName a-authorName author-name"
				href="https://www.vezess.hu/author/foldes-attila/" title="Földes Attila">
					Földes Attila				</a>
			</div>
			</div>
	<div class="m-list__cntInnerWrap">
		<h2 class="m-list__cntTitleWrap no-m">
			<a class="m-list__titleLink" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2020/10/21/uj-nissan-juke-teszt-2020/"
			title="Megkomolyodott, de még mindig vagány &#8211; Nissan Juke teszt">
				Megkomolyodott, de még mindig vagány &#8211; Nissan Juke teszt			</a>
		</h2>
					<a class="m-list__lead" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2020/10/21/uj-nissan-juke-teszt-2020/"
			title="Megkomolyodott, de még mindig vagány &#8211; Nissan Juke teszt">
				Kis híján 10 év után érkezett meg a bohókás, vidám divat-Nissan, a Juke második generációja. Valamivel komolyabb, tágasabb és kifinomultabb...			</a>
			</div>
</div>
										</div>
																													<div class="m-list__item -bottomArticleList -rivalAutos item ce_widget" data-ce-widget="Rivális autók">
											
<div class="m-list__pctWrap">
	<a class="m-list__pctLinkImg img-responsive-container" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2021/10/21/vezettuk-honda-hr-v-ehev/"
	title="Hibridhajtással az 500 forintos benzin ellen">
					<img class="m-list__pct img-blur" data-src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2021/10/img_2254-340x227.jpg"
			src="https://www.vezess.hu/app/themes/vezess/images/blur.png" alt="Hibridhajtással az 500 forintos benzin ellen" title="Hibridhajtással az 500 forintos benzin ellen"/>
			</a>
</div>
<div class="m-list__cntWrap">
	<div class="m-author__wrap ">
								<div class="m-author__item">
				<a class="m-author__authorName a-authorName author-name"
				href="https://www.vezess.hu/author/szorenyi-andras/" title="Szörényi András">
					Szörényi András				</a>
			</div>
			</div>
	<div class="m-list__cntInnerWrap">
		<h2 class="m-list__cntTitleWrap no-m">
			<a class="m-list__titleLink" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2021/10/21/vezettuk-honda-hr-v-ehev/"
			title="Hibridhajtással az 500 forintos benzin ellen">
				Hibridhajtással az 500 forintos benzin ellen			</a>
		</h2>
					<a class="m-list__lead" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2021/10/21/vezettuk-honda-hr-v-ehev/"
			title="Hibridhajtással az 500 forintos benzin ellen">
				1998-ban a Honda megelőzte a korát az első HR-V-vel. A minap vezetett harmadik generációnak viszont több tucatnyi konkurenssel kell megmérkőznie...			</a>
			</div>
</div>
										</div>
																													<div class="m-list__item -bottomArticleList -rivalAutos item ce_widget" data-ce-widget="Rivális autók">
											
<div class="m-list__pctWrap">
	<a class="m-list__pctLinkImg img-responsive-container" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2019/11/24/teszt-opel-grandland-x-15d/"
	title="Kitolt az Opel a saját autójával">
					<img class="m-list__pct img-blur" data-src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2019/11/img_7887-340x227.jpg"
			src="https://www.vezess.hu/app/themes/vezess/images/blur.png" alt="Kitolt az Opel a saját autójával" title="Kitolt az Opel a saját autójával"/>
			</a>
</div>
<div class="m-list__cntWrap">
	<div class="m-author__wrap ">
								<div class="m-author__item">
				<a class="m-author__authorName a-authorName author-name"
				href="https://www.vezess.hu/author/szorenyi-andras/" title="Szörényi András">
					Szörényi András				</a>
			</div>
			</div>
	<div class="m-list__cntInnerWrap">
		<h2 class="m-list__cntTitleWrap no-m">
			<a class="m-list__titleLink" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2019/11/24/teszt-opel-grandland-x-15d/"
			title="Kitolt az Opel a saját autójával">
				Kitolt az Opel a saját autójával			</a>
		</h2>
					<a class="m-list__lead" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2019/11/24/teszt-opel-grandland-x-15d/"
			title="Kitolt az Opel a saját autójával">
				Aki kiad sokmillió forintot egy autóért, ne utasítsa el helyből a dízelt! Bár a Grandland X-ben összességében nem olcsóbb vele az autózás, de az élet...			</a>
			</div>
</div>
										</div>
																													<div class="m-list__item -bottomArticleList -rivalAutos item ce_widget" data-ce-widget="Rivális autók">
											
<div class="m-list__pctWrap">
	<a class="m-list__pctLinkImg img-responsive-container" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2020/02/11/nagyobb-tagasabb-okosabb-lett-a-renault-captur/"
	title="Nagyobb, tágasabb, okosabb lett a Renault Captur">
					<img class="m-list__pct img-blur" data-src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2020/02/fuji7687-340x227.jpg"
			src="https://www.vezess.hu/app/themes/vezess/images/blur.png" alt="Nagyobb, tágasabb, okosabb lett a Renault Captur" title="Nagyobb, tágasabb, okosabb lett a Renault Captur"/>
			</a>
</div>
<div class="m-list__cntWrap">
	<div class="m-author__wrap ">
								<div class="m-author__item">
				<a class="m-author__authorName a-authorName author-name"
				href="https://www.vezess.hu/author/foldes-attila/" title="Földes Attila">
					Földes Attila				</a>
			</div>
			</div>
	<div class="m-list__cntInnerWrap">
		<h2 class="m-list__cntTitleWrap no-m">
			<a class="m-list__titleLink" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2020/02/11/nagyobb-tagasabb-okosabb-lett-a-renault-captur/"
			title="Nagyobb, tágasabb, okosabb lett a Renault Captur">
				Nagyobb, tágasabb, okosabb lett a Renault Captur			</a>
		</h2>
					<a class="m-list__lead" href="https://www.vezess.hu/ujauto-teszt/2020/02/11/nagyobb-tagasabb-okosabb-lett-a-renault-captur/"
			title="Nagyobb, tágasabb, okosabb lett a Renault Captur">
				Hét éve mutatták be a Renault Capturt, most pedig megérkezett Magyarországra a második generáció is, amely már konnektoros hibrid hajtást is kapott...			</a>
			</div>
</div>
										</div>
																	</div>
							</div>
						</div>
					</div>
				</article>
			</div>
		</div>
	</div>
</div>


<div class="m-newCarTest__popupLayer m-carTechnicalData -popupVersion -carSpec review-pop-layer" id="review-spec">
	<h2 class="m-carTechnicalData__title">Műszaki adatok</h2>
	<i class="m-newCarTest__popupLayerIcon fa fa-times" aria-hidden="true"></i>
	<div class="m-carTechnicalData__tableWrap">
					<div class="m-carTechnicalData__item">
				<div>Motor felépítés</div>
				<div>Soros, négyhengeres benzinmotor + villanymotor 1598 cm3</div>
			</div>
							<div class="m-carTechnicalData__item">
				<div>Teljesítmény</div>
				<div> 132,4 kW (180 LE) @ 5500 és  44,2 kW (60 LE) @ 1600-2000 (Rendszerteljesítmény 230 LE)</div>
			</div>
							<div class="m-carTechnicalData__item">
				<div>Nyomaték</div>
				<div>265 Nm (+264 Nm @ 500-1600) (Össznyomaték 350 Nm)</div>
			</div>
							<div class="m-carTechnicalData__item">
				<div>Gyorsulás 0-100</div>
				<div>8,3 sec</div>
			</div>
							<div class="m-carTechnicalData__item">
				<div>Végsebesség</div>
				<div>193 km/h</div>
			</div>
							<div class="m-carTechnicalData__item">
				<div>Fogyasztás (vegyes)</div>
				<div>n.a.</div>
			</div>
							<div class="m-carTechnicalData__item">
				<div class="col-5">Fogyasztás (mért)</div>
				<div class="col-7">7,5 liter</div>
			</div>
			</div>
</div>


<div class="article-layer-buttons-footer u-cf"></div>


<div class="u-cntW -recmmendationOuterBlock">
	<div class="o-post__cntWrap -col8 -recmmendationInnerBlock">
		<div class="m-titleBlockWidget -mb3">
			<h3 class="m-titleBlockWidget__title">Címlapról ajánljuk</h3>
		</div>
		<article class="m-articleWidget -widgetViewOnImage -recommendationFromeHomePage">
			<a class="m-articleWidget__imgLink" href="https://www.vezess.hu/">
				<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2024/05/1100havegyes-1100x480.jpg" />
			</a>
			<div class="m-articleWidget__cntWrap">
				<h3 class="m-articleWidget__title -recommendationFromeHomePageTitle">
					<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://www.vezess.hu/">
						Így lehet nagyon ráfázni használt autóval					</a>
				</h3>
			</div>
		</article>
	</div>
</div>
		<!-- CTS - bottom -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=bottom>
				<script>
					try {
						tagging.render('bottom'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div><div id="backdrop"></div>
<div class="u-overlayLayer"></div>
<footer class="m-footer row">
	<div class="m-footer__wrap u-cntWidthInMenu">
		<div class="m-footer__logoWrap">
			<a class="a-logo -footerLogo" href="/" title="Vezess"></a>
		</div>
		<div class="m-footer__linksWrap">
			<a class="m-footer__link" href="/impresszum/">Impresszum</a>
			<a class="m-footer__link" href="https://sales.centralmediacsoport.hu/termekportfolio/online/ferfi/vezess/" target="_blank">Médiaajánlat</a>
			<a class="m-footer__link" href="/felhasznalasi-feltetelek/">Felhasználási feltételek</a>
			<a class="m-footer__link" href="/adatvedelem/">Egyedi adatkezelési tájékoztató</a>
		</div>
		<div class="m-footer__iconsWrap">
			<a class="a-icon -footerIcon -fbIcon" href="https://www.facebook.com/vezess" title="Vezess Facebook">
				<i class="fab fa-facebook-square"></i>
			</a>
			<a class="a-icon -footerIcon -instaIcon" href="https://www.instagram.com/vezess/" title="Vezess Instagram">
				<i class="fab fa-instagram"></i>
			</a>
			<a class="a-icon -footerIcon -youtubeIcon" href="https://www.youtube.com/channel/UCzCbo3Smji8rWCc-822fzsA" title="Vezess Youtube">
				<i class="fab fa-youtube"></i>
			</a>
		</div>
	</div>
</footer>
<script type="text/javascript">
	var vezess_ajax_params = {
		'url':        'https://www.vezess.hu/wordpress-core/wp-admin/admin-ajax.php',
		'better_url': 'https://www.vezess.hu/ajax.php'
	};
</script>
<link rel='stylesheet' id='newcar-page-desktop-rest-css' href='https://www.vezess.hu/app/themes/vezess/dist/css/newcar-page-desktop-rest.css?ver=1717059283' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='https://www.vezess.hu/app/themes/vezess/dist/js/common-footer.js?ver=1717059283' id='common_footer-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://cdn.onesignal.com/sdks/OneSignalSDK.js?ver=1.0.0' id='remote_sdk-js' async data-wp-strategy='async'></script>
<script type='text/javascript' id='central.article_gallery_js-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var central_wp_gallery_config = {"smallest_desktop_width":"992","max_char_of_desc":"200","social_shares":{"caption":"Fot\u00f3 megoszt\u00e1sa:","facebook":true,"clipboard":true,"pinterest":"https:\/\/pinterest.com\/pin\/create\/button\/?url=[link]&media=[picture]&description=[name]","email":"mailto:?subject=vezess.hu%20-%20[name]&body=Ez%20a%20k\u00e9p%20t\u00e9ged%20is%20\u00e9rdekelhet:%0A[link]","clipboard_message":"Link lem\u00e1solva"},"icon_classes":{"close":"fa fa-times","nav_prev":"fa fa-angle-left","nav_next":"fa fa-angle-right","zoom":"fa","arrow_left":"fa fa-angle-left","arrow_down":"fa fa-angle-down","facebook":"fab fa-facebook-f","pinterest":"fab fa-pinterest-p","email":"far fa-envelope","copy_to_clipboard":"fa fa-link","thumbnail_list":"fa fa-th-large"}};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://www.vezess.hu/app/plugins/central-gallery-plugin/assets/js/central-wp-gallery.owl.min.js?ver=1717059286' id='central.article_gallery_js-js'></script>
<script></script>	<script type="text/javascript">
        try {
            tagging.render('body-end');
        }
        catch (err) {
            if (tagging) tagging.log(err);
        }

        try {
            tagging.render('body-end-adv');
        }
        catch (err) {
            if (tagging) tagging.log(err);
        }

        try {
            tagging.render('page-end');
        }
        catch (err) {
            if (tagging) tagging.log(err);
        }

    </script></body>
</html>

<!-- Performance optimized by Redis Object Cache. Learn more: https://wprediscache.com -->
